<AiCasso>
    <PromotionalText>உங்கள் படைப்பாற்றலை AiCasso உடன் வெளிப்படுத்துங்கள்! உங்கள் வார்த்தைகளின் சக்தியால் எண்ணங்களை கவர்ச்சிகரமான படங்கள், அனிமேஷன்கள் மற்றும் பலவற்றாக மாற்றுங்கள்!</PromotionalText>
    <Description>AiCasso இற்கு வரவேற்கிறோம், காட்சிப்படக் கதைகளின் உங்களின் இறுதித் தோழன்! சிக்கலான மென்பொருளுக்கு விடை கொடுத்து, இயற்கை மொழியில் படங்களை உருவாக்கும் மற்றும் திருத்தும் மாயாஜாலத்தை அனுபவியுங்கள். AiCasso உடன், உங்கள் கற்பனை மட்டுமே எல்லை—நீங்கள் விரும்பும் விஷயத்தை விவரிக்கவும், அது சில விநாடிகளில் உயிர் பெறும். நீங்கள் ஒரு சாதாரண படைப்பாளரா, தொழில்முறை கலைஞரா அல்லது காட்சிகளை விளையாட விரும்பும் ஒருவரா, AiCasso உங்கள் எண்ணங்களை கவர்ச்சிகரமான படைப்புகளாக மாற்றுவது சுலபமாகவும், வேடிக்கையாகவும், நேர்த்தியாகவும் செய்கிறது.

முக்கிய அம்சங்கள்:

அவதார் உருவாக்கம்: உங்களை அல்லது உங்கள் நண்பரை 3D கார்ட்டூன், அனிமே கதாபாத்திரம் அல்லது நிஜமான தோற்றத்தில் காண விரும்புகிறீர்களா? ஒரு முகத்தைப் பதிவேற்றுங்கள், மீதத்தை AiCasso கவனிக்கிறது—எந்த படத்தையும் பல பாணிகளில் உடனடியாக மாற்றுகிறது.

மெய்நிகர் ஃபேஷன்: ஒரு குறிப்பிட்ட உடை யாருக்காவது எப்படி இருக்கும் என்று ஒருபோதும் யோசித்தீர்களா? உடையின் புகைப்படத்தைப் பதிவேற்றுங்கள், அதனை உங்கள் அவதார் அல்லது நிஜ வாழ்க்கை புகைப்படங்களில் AiCasso எளிதாக பொருத்துகிறது—ஃபேஷன் ஆர்வலர்கள் மற்றும் ஸ்டைலிஸ்ட்களுக்கு சிறந்தது.

தொழில்முறை மற்றும் சாதாரண தலைப்படங்கள்: வேலைக்காக கூர்மையான, ஸ்டுடியோ தரமான தலைப்படம் அல்லது சமூக ஊடகங்களுக்கு சற்றே சீரற்ற ஒன்றைத் தேடுகிறீர்களா? உங்கள் விருப்பத்தை விவரிக்கவும், AiCasso உங்களுக்கு சரியான படத்தை உருவாக்குகிறது.

மாயமான படத் திருத்தம்: முடி நிறத்தை மாற்றுங்கள், உடையை மாற்றுங்கள், அல்லது ஒரு படத்தை ஒரு முற்றிலும் மாறுபட்ட பாணியாக மாற்றுங்கள்—அனைத்தும் எளிய உரை கட்டளைகளால். இது நீங்கள் இதுவரை பார்த்திராத படத் திருத்தம்!

நடமாடும் வீடியோ உருவாக்கம்: அடுத்த நிலைக்கு செல்ல விரும்புகிறீர்களா? எந்த படத்தையும் அனிமேஷன் வீடியோவாக மாற்றுங்கள், அல்லது வெறும் உரையைப் பயன்படுத்தி முழு வீடியோவை உருவாக்குங்கள். உங்கள் வார்த்தைகள் கண்கவர் உள்ளடக்கத்தை உருவாக்குகின்றன.

தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட ஓவியம் மற்றும் மறுபடியும் ஓவியம்: ஒரு படத்தின் ஒரு பகுதியைத் தேர்ந்தெடுத்து, அதை மாற்றவும் அல்லது புதிய அமைப்புகள், ஒளி அல்லது விளைவுகளைப் பயன்படுத்தவும். இது உங்கள் கைகளில் ஒரு டிஜிட்டல் ஓவியக் குத்துவிளக்கத்தைப் போலவே.

பின்னணி மாயாஜாலம்: பின்னணிகளை மாற்றுங்கள், நீக்குங்கள் அல்லது முழுமையாக மாற்றுங்கள், உங்கள் படங்களில் உண்மையில் முக்கியமானவற்றில் கவனம் செலுத்துங்கள். இது ஒரு கவர்ச்சிகரமான இயற்கை காட்சி அல்லது ஒரு எளிய வெள்ளை பின்னணி என்றாலும், AiCasso அனைத்தையும் கையாளுகிறது.

மனதைத் திக்குமுக்காடும் மேம்படுத்தல்: இனி பிக்சலேட்டான படங்கள் இல்லை! உங்கள் படங்களை 4 மடங்கு பெரிதாக்கி, அவற்றை தெளிவாகவும் சுத்தமாகவும் வைத்திருங்கள்.

முடிவில்லா சாத்தியங்கள்: நீங்கள் அவதார்களை உருவாக்குகிறீர்களா, படங்களை அனிமேஷன் செய்கிறீர்களா, பிக்சல்களை மறுபடியும் ஓவியம் செய்கிறீர்களா அல்லது ஒளியைச் சரிசெய்கிறீர்களா—AiCasso உங்கள் படைப்பாற்றலை ஒருபோதும் கட்டுப்படுத்தாது. உங்கள் படத்தின் எல்லைகளைத் தாண்டி ஓவியம் செய்யுங்கள், தேவையற்ற பொருட்களை நீக்குங்கள், மற்றும் படங்களின் மனநிலையையும் கவனத்தையும் மாற்ற ஒளியை மறுபடியும் அமைக்கவும்.

துல்லியமான கட்டுப்பாடு: மேம்பட்ட பயனர்கள் கவலைப்பட வேண்டாம்—AiCasso பரிமாணங்கள், அஸ்பெக்ட் ரேஷியோ மற்றும் பலவற்றில் முழு கட்டுப்பாட்டை வழங்குகிறது.

உங்கள் படைப்பாற்றலை படங்களுக்குள் மட்டுமே கட்டுப்படுத்த வேண்டாம்! AiCasso உடன், அதே தளத்தில் இருந்து வீடியோக்கள் மற்றும் அனிமேஷன்களாக விரிவாக்கலாம். பயன்பாடுகளுக்கு இடையில் மாற வேண்டியதில்லை அல்லது சிக்கலான கருவிகளை கற்றுக்கொள்ள வேண்டியதில்லை—AiCasso உங்கள் கற்பனையை இதுவரை இல்லாத வேகத்தில் உயிர்ப்பிக்கிறது. நிஜமான உருவப் படங்கள் முதல் கற்பனை கார்ட்டூன்கள் வரை, தலைப்படங்கள் முதல் ஃபேஷன் லுக்க்புக்குகள் வரை, எந்த காட்சிப் படைப்பிற்கும் AiCasso உங்கள் நம்பத்தகுந்த கருவியாக இருக்கும்.

இன்று AiCasso உடன் முடிவில்லா சாத்தியங்களை ஆராயத் தொடங்குங்கள். வார்த்தைகள் உலகங்களை உருவாக்கும் இடம்!</Description>
    <Keywords>AI, அவதார், படம், வீடியோ, உருவாக்கம், திருத்தம், மேம்படுத்தல், பின்னணி, ஃபேஷன்</Keywords>
</AiCasso>