<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: AI படம்/வீடியோ மாயம்</AppName>
	<AppNameShort>AiCasso: AI கலைஞர்</AppNameShort>
    <ShortDescription>சொற்களால் படங்களை உருவாக்கி, திருத்தி, அசைவாக்குங்கள்.</ShortDescription>
    <FullDescription>
AiCasso-க்கு வரவேற்கிறோம்: உங்கள் AI படம் மற்றும் வீடியோ மாயத்தை வெளிப்படுத்துங்கள். உங்கள் சிந்தனைகளை அழகான படங்களாகவும் வீடியோக்களாகவும் எளிதாக மாற்றும் ஒரு செயலி. நீங்கள் சாதாரண ஆராய்ச்சியாளர் அல்லது படைப்பாற்றல் கொண்ட நிபுணர் ஆகிய இருவராக இருந்தாலும், AiCasso உங்கள் கலைப் பயணத்தை சுவாரஸ்யமாகவும் எளிமையாகவும் மாற்றுகிறது.

AiCasso மூலம், எளிய உரை உத்தரவுகளைப் பயன்படுத்தி சில விநாடிகளில் பிரமிப்பூட்டும் காட்சிகளை உருவாக்கலாம். படைப்பாற்றலின் சுதந்திரத்தை அனுபவிக்க கீழ்க்கண்ட அம்சங்கள் உள்ளன:

- இயற்கை மொழி திருத்தம்: நீங்கள் விரும்பும் விஷயத்தை விவரிக்கவும், AiCasso அதை உயிர்ப்பிக்கிறது. படங்களை மாற்றவும், பாணிகளை மாற்றவும், எளிய உரை உத்தரவுகளைப் பயன்படுத்தி அனிமேஷன்களை உருவாக்கவும்.
- அவதார் மாற்றம்: முகங்களை 3D கார்ட்டூன்கள், அனிமே கதாபாத்திரங்கள் அல்லது உயிருள்ள உருவப்படங்களாக மாற்ற, உங்கள் விருப்பமான பாணியை விவரிக்கவும்.
- ஃபேஷன் முன்னோட்டம்: நீங்கள் விரும்பும் பாணிகள் அல்லது உடைகள் என்னவென்று தட்டச்சு செய்வதன் மூலம், அவற்றை உங்கள் அல்லது உங்கள் அவதாரின் புகைப்படங்களில் எப்படி தோன்றும் என்பதைப் பாருங்கள்.
- உடனடி தலைப்படங்கள்: நீங்கள் விரும்பும் தோற்றத்தை விவரிப்பதன் மூலம், எந்த புகைப்படக் காட்சியும் தேவையில்லாமல், தொழில்முறை அல்லது சாதாரண தலைப்படங்களை விரைவாக உருவாக்குங்கள்.
- உரை உத்தரவுகள் மூலம் படத் திருத்தம்: உடைகள், முடி பாணிகள், பின்னணிகள் மற்றும் கலை பாணிகளை மாற்ற, AiCasso-க்கு நீங்கள் செய்ய விரும்பும் மாற்றங்களைச் சொல்லுங்கள்.
- வீடியோ உருவாக்கம்: சமூக ஊடகம் அல்லது விளக்கத்திற்கான உரை மூலம் படங்களை அசைவாக்கவும் அல்லது வீடியோக்களை உருவாக்கவும்.
- தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட திருத்தம்: உரை விளக்கங்களில் குறிப்பிட்ட பகுதிகள் மற்றும் விளைவுகளைச் சொல்லி, நீங்கள் விரும்பும் இடங்களில் விளைவுகள் மற்றும் அமைப்புகளைச் சேர்க்கவும்.
- பின்னணி நீக்கம் மற்றும் மாற்றம்: நீங்கள் கற்பனை செய்யும் புதிய அமைப்பை விவரிப்பதன் மூலம் பின்னணிகளை நீக்கவும் அல்லது மாற்றவும்.
- படத்தை பெரிதாக்குதல்: தரத்தை இழக்காமல் படங்களை நான்கு மடங்கு பெரிதாக்க, எளிய உரை உத்தரவைப் பயன்படுத்துங்கள்.
- மேம்பட்ட கட்டுப்பாடுகள்: உங்கள் விருப்பங்களை உத்தரவுகளில் சேர்ப்பதன் மூலம் பரிமாணங்கள், அம்ச விகிதங்கள் மற்றும் பலவற்றை தனிப்பயனாக்குங்கள்.

AiCasso உங்கள் படைப்பாற்றலை இயற்கை மொழியின் சக்தியால் எளிமையாகவும் மகிழ்ச்சிகரமாகவும் மாற்றும் அனைத்தும் ஒரே இடத்தில் உள்ள காட்சி கருவிப்பெட்டி ஆகும். உங்களிடம் சொல்ல ஒரு கதை இருந்தாலும் அல்லது உருவாக்க ஒரு உள்ளடக்கம் இருந்தாலும், AiCasso உங்கள் சொற்களை பிரமிப்பூட்டும் காட்சிகளாக மாற்றுகிறது, உங்கள் பார்வையாளர்களை கவரும்.

மற்ற படைப்பாளர்களுடன் இணைந்து, உங்கள் படைப்புகளைப் பகிர்ந்து, ஒத்துழைத்து, புதிய அம்சங்களைப் பற்றி புதுப்பிப்புகளைப் பெற, எங்கள் Discord சமூகத்தில் சேருங்கள்.

AiCasso உடன் உங்கள் படைப்புப் பயணத்தைத் தொடங்குங்கள், உங்கள் சிந்தனைகள் எளிதாக உயிர்ப்படுவதைப் பாருங்கள்.
    </FullDescription>
</AiCasso>