<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>Luo, muokkaa ja animoi visuaaleja vain muutamalla sanalla.</ShortDescription>
  <FullDescription>  
Tervetuloa AiCassoon: Vapauta AI-kuvien ja -videoiden taika, sovellus, joka muuttaa ideasi upeiksi kuviksi ja videoiksi vaivattomasti. Olitpa satunnainen tutkija tai luova ammattilainen, AiCasso tekee taiteellisesta matkasta jännittävän ja yksinkertaisen.

AiCasson avulla voit muuttaa yksinkertaiset tekstikehotteet vaikuttaviksi visuaaleiksi sekunneissa. Koe luovuuden vapaus ominaisuuksilla, kuten:

- Luonnollisen kielen muokkaus: Kuvaile, mitä haluat, ja AiCasso herättää sen eloon. Muokkaa kuvia, vaihda tyylejä ja luo animaatioita yksinkertaisilla tekstikehotteilla.
- Avatar-muunnos: Muunna kasvot 3D-piirroshahmoiksi, anime-hahmoiksi tai elävän näköisiksi muotokuviksi vain kuvailemalla haluamaasi tyyliä.
- Muotinäytös: Näe, miltä asut näyttävät sinulla tai avatarillasi oikeissa valokuvissa kirjoittamalla haluamasi tyylit tai vaatekappaleet.
- Pikaotokset: Luo ammattimaisia tai rentoja kasvokuvia nopeasti kuvailemalla haluamaasi ilmettä, ilman valokuvaussessiota.
- Kuvien muokkaus kehotteilla: Vaihda asuja, kampauksia, taustoja ja taidetyylejä kertomalla AiCassolle, mitä muutoksia haluat tehdä.
- Videon luonti: Animoi kuvia tai tuota videoita tekstistä sosiaaliseen mediaan tai esityksiin, kaikki luonnollisen kielen ohjeilla.
- Valikoiva muokkaus kehotteilla: Lisää tehosteita ja tekstuureja tarkasti haluamiisi kohtiin määrittelemällä alueet ja tehosteet tekstikuvauksissasi.
- Taustan poisto ja vaihto: Poista tai vaihda taustoja kuvailemalla haluamasi uusi ympäristö.
- Kuvan suurennus: Suurenna kuvia jopa nelinkertaiseksi ilman laadun heikkenemistä yksinkertaisella tekstikomennolla.
- Edistyneet säädöt: Mukauta mittoja, kuvasuhteita ja paljon muuta sisällyttämällä mieltymyksesi kehotteisiin.

AiCasso on kaiken kattava visuaalinen työkalupakkisi, joka tekee luovuudesta hauskaa ja helposti lähestyttävää luonnollisen kielen avulla. Olipa sinulla tarina kerrottavana tai sisältöä luotavana, AiCasso muuttaa sanasi uskomattomiksi visuaaleiksi, jotka vangitsevat yleisösi.

Liity yhteisöömme Discordissa, jotta voit olla yhteydessä muihin luojiin, jakaa töitäsi, tehdä yhteistyötä ja pysyä ajan tasalla uusista ominaisuuksista.

Aloita luova matkasi AiCasson kanssa ja katso, kuinka ideasi heräävät eloon vaivattomasti.
   </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: Ai Taiteilija</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: Ai Taiteilija</AppNameShort>
</AiCasso>