<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>വാക്കുകൾ കൊണ്ട് ചിത്രങ്ങളും വീഡിയോകളും സൃഷ്ടിക്കുക, എഡിറ്റ് ചെയ്യുക.</ShortDescription>
  <FullDescription>
AiCasso-യിലേക്ക് സ്വാഗതം: നിങ്ങളുടെ എഐ ഇമേജ്, വീഡിയോ മാജിക് പുറത്തെടുക്കൂ. നിങ്ങളുടെ ആശയങ്ങളെ അത്ഭുതകരമായ ചിത്രങ്ങളായും വീഡിയോകളായും എളുപ്പത്തിൽ മാറ്റുന്ന ഒരു ആപ്പ്. നിങ്ങൾ ഒരു സാധാരണ ഉപയോക്താവായാലും സൃഷ്ടിപരമായ പ്രൊഫഷണലായാലും, AiCasso നിങ്ങളുടെ കലാപരമായ യാത്രയെ ആവേശകരവും ലളിതവുമാക്കുന്നു.

AiCasso ഉപയോഗിച്ച്, ലളിതമായ ടെക്സ്റ്റ് പ്രോംപ്റ്റുകൾ ഉപയോഗിച്ച് നിങ്ങൾക്ക് സെക്കൻഡുകൾക്കുള്ളിൽ മികച്ച ദൃശ്യങ്ങൾ സൃഷ്ടിക്കാം. സൃഷ്ടിപരമായ സ്വാതന്ത്ര്യം അനുഭവപ്പെടുക, താഴെ പറയുന്ന സവിശേഷതകളോടെ:

- നാച്ചുറൽ ലാംഗ്വേജ് എഡിറ്റിംഗ്: നിങ്ങൾക്ക് വേണ്ടത് വിവരിക്കുക, AiCasso അതിനെ യാഥാർത്ഥ്യമാക്കും. ചിത്രങ്ങൾ മാറ്റുക, ശൈലികൾ മാറ്റുക, ലളിതമായ ടെക്സ്റ്റ് പ്രോംപ്റ്റുകൾ ഉപയോഗിച്ച് ആനിമേഷനുകൾ സൃഷ്ടിക്കുക.
- അവതാർ ട്രാൻസ്ഫർമേഷൻ: മുഖങ്ങളെ 3D കാർട്ടൂണുകളായോ, ആനിമെ കഥാപാത്രങ്ങളായോ, യാഥാർത്ഥ്യപൂർണ്ണമായ പോർട്രെയിറ്റുകളായോ മാറ്റുക, നിങ്ങൾക്ക് വേണ്ട ശൈലി വിവരിക്കുക.
- ഫാഷൻ പ്രിവ്യൂ: നിങ്ങൾക്ക് താൽപ്പര്യമുള്ള വസ്ത്രശൈലികൾ അല്ലെങ്കിൽ വസ്ത്രങ്ങൾ ടൈപ്പ് ചെയ്യുക, അവ നിങ്ങളുടെ ഫോട്ടോയിൽ അല്ലെങ്കിൽ അവതാറിൽ എങ്ങനെ കാണപ്പെടുമെന്ന് കാണുക.
- ഇൻസ്റ്റന്റ് ഹെഡ്‌ഷോട്ടുകൾ: പ്രൊഫഷണൽ അല്ലെങ്കിൽ കാഷ്വൽ ഹെഡ്‌ഷോട്ടുകൾ എളുപ്പത്തിൽ സൃഷ്ടിക്കുക, ഫോട്ടോഷൂട്ട് ആവശ്യമില്ല, നിങ്ങൾക്ക് വേണ്ട ലുക്ക് വിവരിക്കുക.
- പ്രോംപ്റ്റുകൾ വഴി ഇമേജ് എഡിറ്റിംഗ്: വസ്ത്രങ്ങൾ, മുടി ശൈലികൾ, പശ്ചാത്തലങ്ങൾ, കലാ ശൈലികൾ എന്നിവ മാറ്റുക, AiCasso-യോട് നിങ്ങൾക്ക് വേണ്ട മാറ്റങ്ങൾ പറയുക.
- വീഡിയോ സൃഷ്ടിക്കൽ: ചിത്രങ്ങളെ ആനിമേറ്റ് ചെയ്യുക അല്ലെങ്കിൽ ടെക്സ്റ്റ് ഉപയോഗിച്ച് സോഷ്യൽ മീഡിയയ്ക്കോ പ്രെസന്റേഷനുകൾക്കോ വേണ്ടി വീഡിയോകൾ സൃഷ്ടിക്കുക, എല്ലാം നാച്ചുറൽ ലാംഗ്വേജ് നിർദ്ദേശങ്ങളിലൂടെ.
- പ്രോംപ്റ്റുകൾ ഉപയോഗിച്ച് തിരഞ്ഞെടുക്കൽ എഡിറ്റിംഗ്: ടെക്സ്റ്റ് വിവരണങ്ങളിൽ നിങ്ങൾ വ്യക്തമാക്കുന്ന പ്രദേശങ്ങളിലും ഇഫക്റ്റുകളിലും ടെക്സ്ചറുകളിലും കൃത്യമായി പ്രയോഗിക്കുക.
- പശ്ചാത്തലം നീക്കംചെയ്യൽ, മാറ്റം: നിങ്ങൾക്ക് വേണ്ട പുതിയ പശ്ചാത്തലത്തെ വിവരിച്ച് പശ്ചാത്തലങ്ങൾ നീക്കംചെയ്യുക അല്ലെങ്കിൽ മാറ്റുക.
- ഇമേജ് അപ്പ്‌സ്‌കെയ്ലിംഗ്: ഗുണനിലവാരം നഷ്ടപ്പെടാതെ ചിത്രങ്ങളെ നാലിരട്ടിയോളം വലുതാക്കുക, ലളിതമായ ടെക്സ്റ്റ് കമാൻഡ് ഉപയോഗിച്ച്.
- അഡ്വാൻസ്ഡ് കൺട്രോളുകൾ: നിങ്ങളുടെ പ്രോംപ്റ്റുകളിൽ നിങ്ങളുടെ മുൻഗണനകൾ ഉൾപ്പെടുത്തുന്നതിലൂടെ ഡൈമെൻഷനുകൾ, ആസ്പെക്ട് റേഷ്യോകൾ എന്നിവ ഇഷ്ടാനുസൃതമാക്കുക.

AiCasso നിങ്ങളുടെ എല്ലാ-ഇൻ-വൺ ദൃശ്യ ടൂൾകിറ്റാണ്, നാച്ചുറൽ ലാംഗ്വേജിന്റെ ശക്തിയിലൂടെ സൃഷ്ടിപരതയെ രസകരവും എളുപ്പവുമാക്കാൻ രൂപകൽപ്പന ചെയ്തിരിക്കുന്നു. നിങ്ങൾക്ക് പറയാനുള്ള ഒരു കഥയോ സൃഷ്ടിക്കാനുള്ള ഉള്ളടക്കമോ ഉണ്ടെങ്കിൽ, AiCasso നിങ്ങളുടെ വാക്കുകളെ അത്ഭുതകരമായ ദൃശ്യങ്ങളാക്കി മാറ്റുന്നു, നിങ്ങളുടെ പ്രേക്ഷകരെ ആകർഷിക്കുന്നു.

മറ്റു സൃഷ്ടാക്കളുമായി ബന്ധപ്പെടാൻ, നിങ്ങളുടെ പ്രവർത്തനം പങ്കിടാൻ, സഹകരിക്കാൻ, പുതിയ സവിശേഷതകളെക്കുറിച്ച് അറിയാൻ, ഞങ്ങളുടെ ഡിസ്‌കോർഡ് കമ്മ്യൂണിറ്റിയിൽ ചേരുക.

AiCasso ഉപയോഗിച്ച് നിങ്ങളുടെ സൃഷ്ടിപരമായ യാത്ര ആരംഭിക്കുക, നിങ്ങളുടെ ആശയങ്ങൾ എളുപ്പത്തിൽ യാഥാർത്ഥ്യമാകുന്നത് കാണൂ.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: എഐ ആർട്ടിസ്റ്റ്</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: എഐ ആർട്ടിസ്റ്റ്</AppNameShort>
</AiCasso>