<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>สร้าง แก้ไข และทำภาพเคลื่อนไหวด้วยคำไม่กี่คำ</ShortDescription>
  <FullDescription>
ยินดีต้อนรับสู่ AiCasso: ปลดปล่อยมายากลภาพและวิดีโอด้วย AI แอปที่เปลี่ยนความคิดของคุณให้กลายเป็นภาพและวิดีโอที่น่าทึ่งได้อย่างง่ายดาย ไม่ว่าคุณจะเป็นผู้สำรวจทั่วไปหรือมืออาชีพด้านการสร้างสรรค์ AiCasso จะทำให้การเดินทางทางศิลปะของคุณน่าตื่นเต้นและเรียบง่าย

AiCasso ช่วยให้คุณเปลี่ยนคำบรรยายง่ายๆ ให้กลายเป็นภาพที่น่าประทับใจได้ภายในไม่กี่วินาที สัมผัสอิสระในการสร้างสรรค์ด้วยฟีเจอร์ต่างๆ เช่น:

- การแก้ไขด้วยภาษาธรรมชาติ: อธิบายสิ่งที่คุณต้องการ แล้ว AiCasso จะทำให้มันมีชีวิต แก้ไขภาพ เปลี่ยนสไตล์ และสร้างภาพเคลื่อนไหวด้วยคำบรรยายง่ายๆ
- การแปลงอวตาร: เปลี่ยนใบหน้าให้เป็นการ์ตูน 3D ตัวละครอนิเมะ หรือภาพเหมือนจริง เพียงแค่บรรยายสไตล์ที่คุณต้องการ
- การพรีวิวแฟชั่น: ดูว่าชุดต่างๆ จะดูเป็นอย่างไรบนตัวคุณหรืออวตารของคุณในภาพถ่ายจริง เพียงพิมพ์สไตล์หรือเสื้อผ้าที่คุณสนใจ
- ภาพถ่ายบุคคลทันที: สร้างภาพถ่ายบุคคลแบบมืออาชีพหรือแบบสบายๆ ได้อย่างรวดเร็ว เพียงบรรยายลุคที่คุณต้องการ ไม่ต้องถ่ายภาพใหม่
- การแก้ไขภาพผ่านคำบรรยาย: เปลี่ยนชุด ทรงผม พื้นหลัง และสไตล์ศิลปะ เพียงบอก AiCasso ว่าคุณต้องการปรับเปลี่ยนอะไร
- การสร้างวิดีโอ: สร้างภาพเคลื่อนไหวหรือผลิตวิดีโอจากข้อความสำหรับโซเชียลมีเดียหรือการนำเสนอ ทั้งหมดผ่านคำสั่งภาษาธรรมชาติ
- การแก้ไขเฉพาะจุดด้วยคำบรรยาย: ใช้เอฟเฟกต์และพื้นผิวในจุดที่คุณต้องการโดยระบุพื้นที่และเอฟเฟกต์ในคำบรรยายของคุณ
- การลบและเปลี่ยนพื้นหลัง: ลบหรือเปลี่ยนพื้นหลังโดยบรรยายถึงฉากใหม่ที่คุณจินตนาการ
- การขยายภาพ: ขยายภาพได้ถึงสี่เท่าโดยไม่สูญเสียคุณภาพ ด้วยคำสั่งข้อความง่ายๆ
- การควบคุมขั้นสูง: ปรับแต่งขนาด อัตราส่วนภาพ และอื่นๆ โดยรวมความต้องการของคุณในคำบรรยาย

AiCasso เป็นเครื่องมือสร้างภาพครบวงจรที่ออกแบบมาเพื่อทำให้ความคิดสร้างสรรค์เป็นเรื่องสนุกและเข้าถึงได้ง่ายผ่านพลังของภาษาธรรมชาติ ไม่ว่าคุณจะมีเรื่องราวที่ต้องการเล่าหรือเนื้อหาที่ต้องการสร้าง AiCasso จะเปลี่ยนคำพูดของคุณให้กลายเป็นภาพที่น่าทึ่งซึ่งดึงดูดความสนใจของผู้ชม

เข้าร่วมชุมชนของเราบน Discord เพื่อเชื่อมต่อกับผู้สร้างคนอื่นๆ แบ่งปันผลงานของคุณ ร่วมมือกัน และติดตามฟีเจอร์ใหม่ๆ

เริ่มต้นการเดินทางสร้างสรรค์ของคุณกับ AiCasso และดูความคิดของคุณมีชีวิตขึ้นมาอย่างง่ายดาย
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: ศิลปิน AI</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: ศิลปิน AI</AppNameShort>
</AiCasso>