<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: جادوی تصویر/ویدئو</AppName>
    <AppNameShort>AiCasso: هنرمند هوش مصنوعی</AppNameShort>
    <ShortDescription>ایجاد، ویرایش و انیمیشن‌سازی تصاویر با چند کلمه ساده.</ShortDescription>
    <FullDescription>
به AiCasso خوش آمدید: جادوی تصویر و ویدئوی هوش مصنوعی خود را آزاد کنید، اپلیکیشنی که ایده‌های شما را به تصاویر و ویدئوهای خیره‌کننده تبدیل می‌کند. چه یک کاوشگر عادی باشید یا یک حرفه‌ای خلاق، AiCasso سفر هنری شما را هیجان‌انگیز و ساده می‌کند.

AiCasso به شما امکان می‌دهد تا با استفاده از دستورات متنی ساده، تصاویر چشم‌نواز را در عرض چند ثانیه ایجاد کنید. با ویژگی‌های زیر، آزادی خلاقیت را تجربه کنید:

- ویرایش با زبان طبیعی: آنچه می‌خواهید را توصیف کنید و AiCasso آن را به واقعیت تبدیل می‌کند. تصاویر را تغییر دهید، سبک‌ها را عوض کنید و انیمیشن‌ها را با استفاده از دستورات متنی ساده بسازید.
- تبدیل آواتار: چهره‌ها را به کارتون‌های سه‌بعدی، شخصیت‌های انیمه یا پرتره‌های واقعی تبدیل کنید، تنها با توصیف سبک مورد نظر خود.
- پیش‌نمایش مد: ببینید لباس‌ها چگونه روی شما یا آواتارتان در عکس‌های واقعی به نظر می‌رسند، با تایپ کردن سبک‌ها یا لباس‌هایی که به آن‌ها علاقه دارید.
- عکس‌های فوری: عکس‌های حرفه‌ای یا غیررسمی را به سرعت با توصیف ظاهر مورد نظر خود ایجاد کنید، بدون نیاز به عکاسی.
- ویرایش تصویر با دستورات: لباس‌ها، مدل مو، پس‌زمینه‌ها و سبک‌های هنری را تنها با گفتن تغییراتی که می‌خواهید، تغییر دهید.
- ساخت ویدئو: تصاویر را انیمیشن کنید یا ویدئوهایی برای شبکه‌های اجتماعی یا ارائه‌ها از متن تولید کنید، همه از طریق دستورات زبان طبیعی.
- ویرایش انتخابی با دستورات: افکت‌ها و بافت‌ها را دقیقاً در جایی که می‌خواهید اعمال کنید، با مشخص کردن نواحی و افکت‌ها در توصیفات متنی خود.
- حذف و جایگزینی پس‌زمینه: پس‌زمینه‌ها را با توصیف محیط جدیدی که در ذهن دارید، حذف یا جایگزین کنید.
- بزرگ‌نمایی تصویر: تصاویر را تا چهار برابر بزرگ کنید بدون از دست دادن کیفیت، با استفاده از یک دستور متنی ساده.
- کنترل‌های پیشرفته: ابعاد، نسبت‌ها و موارد دیگر را با گنجاندن ترجیحات خود در دستورات تنظیم کنید.

AiCasso ابزار همه‌کاره شما برای خلق تصاویر است که خلاقیت را از طریق قدرت زبان طبیعی سرگرم‌کننده و در دسترس می‌کند. چه داستانی برای گفتن داشته باشید یا محتوایی برای ایجاد، AiCasso کلمات شما را به تصاویری شگفت‌انگیز تبدیل می‌کند که مخاطبان شما را مجذوب خود می‌کند.

به جامعه ما در Discord بپیوندید تا با دیگر خالقان ارتباط برقرار کنید، آثار خود را به اشتراک بگذارید، همکاری کنید و از ویژگی‌های جدید مطلع شوید.

سفر خلاقانه خود را با AiCasso آغاز کنید و ببینید که چگونه ایده‌های شما به راحتی به واقعیت تبدیل می‌شوند.
    </FullDescription>
</AiCasso>