<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>أنشئ، عدّل، وحرك الصور بكلمات قليلة فقط.</ShortDescription>
  <FullDescription>  
مرحبًا بك في AiCasso: أطلق العنان لسحر الصور والفيديو بالذكاء الاصطناعي، تطبيق يحول أفكارك إلى صور وفيديوهات مذهلة بكل سهولة. سواء كنت مستكشفًا عاديًا أو محترفًا مبدعًا، يجعل AiCasso رحلتك الفنية ممتعة وبسيطة.

يتيح لك AiCasso تحويل النصوص البسيطة إلى صور رائعة في ثوانٍ. استمتع بحرية الإبداع مع ميزات مثل:

- التحرير باللغة الطبيعية: صف ما تريده، وسيجلبه AiCasso إلى الحياة. عدّل الصور، غيّر الأنماط، وأنشئ الرسوم المتحركة باستخدام أوامر نصية بسيطة.
- تحويل الشخصيات: حوّل الوجوه إلى رسوم كرتونية ثلاثية الأبعاد، شخصيات أنمي، أو صور واقعية فقط بوصف النمط الذي تريده.
- معاينة الأزياء: شاهد كيف تبدو الملابس عليك أو على صورتك الرمزية في صور واقعية بكتابة الأنماط أو الملابس التي تهتم بها.
- صور شخصية فورية: أنشئ صور شخصية احترافية أو غير رسمية بسرعة بوصف المظهر الذي تريده، دون الحاجة لجلسة تصوير.
- تعديل الصور عبر الأوامر: غيّر الملابس، تسريحات الشعر، الخلفيات، وأنماط الفن ببساطة عن طريق إخبار AiCasso بالتعديلات التي ترغب فيها.
- إنشاء الفيديو: حرك الصور أو أنشئ فيديوهات من النصوص لوسائل التواصل الاجتماعي أو العروض التقديمية، كل ذلك عبر أوامر باللغة الطبيعية.
- التحرير الانتقائي بالأوامر: طبق التأثيرات والقوام بدقة في الأماكن التي تريدها من خلال تحديد المناطق والتأثيرات في أوصافك النصية.
- إزالة واستبدال الخلفيات: أزل أو استبدل الخلفيات بوصف الإعداد الجديد الذي تتخيله.
- تكبير الصور: قم بتكبير الصور حتى أربع مرات دون فقدان الجودة باستخدام أمر نصي بسيط.
- أدوات تحكم متقدمة: خصص الأبعاد، نسب العرض إلى الارتفاع، والمزيد من خلال تضمين تفضيلاتك في الأوامر.

AiCasso هو أداة بصرية شاملة مصممة لجعل الإبداع ممتعًا وسهل الوصول من خلال قوة اللغة الطبيعية. سواء كان لديك قصة لترويها أو محتوى لتنشئه، يحول AiCasso كلماتك إلى صور مذهلة تأسر جمهورك.

انضم إلى مجتمعنا على Discord للتواصل مع مبدعين آخرين، ومشاركة أعمالك، والتعاون، والبقاء على اطلاع على الميزات الجديدة.

ابدأ رحلتك الإبداعية مع AiCasso وشاهد أفكارك تتحقق بسهولة.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: فنان الذكاء الاصطناعي</AppNameShort>
</AiCasso>