<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>Abuur, tafatir, oo dhaqaaji muuqaalada adoo isticmaalaya erayo yar.</ShortDescription>
  <FullDescription>
Ku soo dhowow AiCasso: Soo deji Muuqaalka iyo Fiidiyowgaaga AI, app-ka kuu beddelaya fikradahaaga sawirro iyo fiidiyowyo cajiib ah si fudud. Haddii aad tahay qof xiiseeya ama xirfadle hal-abuur leh, AiCasso waxay ka dhigaysaa safarkaaga farshaxan mid xiiso leh oo fudud.

AiCasso waxay kuu ogolaanaysaa inaad erayo kooban ku beddesho muuqaalada cajiibka ah daqiiqado gudahood. Ku raaxayso xorriyadda hal-abuurka adoo adeegsanaya astaamo sida:

- Tafatirka Luqadda Dabiiciga ah: Sharax waxa aad rabto, AiCasso-na wuu kuu sameynayaa. Wax ka beddel sawirrada, beddel qaababka, oo samee animations adoo isticmaalaya erayo kooban.
- Beddelka Avatar-ka: Wajiyaasha u beddel kartoono 3D ah, dabeecadaha anime, ama sawirro nolosha u eg adoo sharaxaya qaabka aad rabto.
- Muuqaalka Dharka: Arag sida dharka ama qaababka aad xiisaynayso ay kuu muuqanayaan adiga ama avatar-kaaga adoo ku qoraya qaababka ama dharka aad rabto.
- Sawirro Degdeg ah: Abuur sawirro xirfadeed ama caadi ah si degdeg ah adoo sharaxaya muuqaalka aad rabto, looma baahna sawir qaadis.
- Tafatirka Sawirka adoo Adeegsanaya Erayo: Beddel dharka, timaha, asalka, iyo qaababka farshaxanka adoo si fudud u sheegaya isbeddelada aad rabto in la sameeyo.
- Abuurista Fiidiyowga: Dhaqaaji sawirrada ama soo saar fiidiyowyo adoo isticmaalaya qoraal loogu talagalay baraha bulshada ama soo bandhigidda, dhammaan adoo adeegsanaya tilmaamo luqadeed dabiici ah.
- Tafatirka Xulashada leh: Ku dabaq saameyn iyo textures si sax ah meesha aad rabto adoo tilmaamaya aagga iyo saameynta qoraalkaaga.
- Ka saarista iyo Beddelka Asalka: Ka saar ama beddel asalka adoo sharaxaya goobta cusub ee aad ku fikirtay.
- Weyneynta Sawirka: Weynee sawirrada ilaa afar jeer iyada oo aan tayada lumin, adoo adeegsanaya amar qoraal fudud.
- Xakameynta Sare: Habbee cabbirrada, saamiga dhinacyada, iyo waxyaabo kale adoo ku daraya doorbidkaaga qoraalkaaga.

AiCasso waa qalabkaaga hal-abuurka oo dhan oo loogu talagalay in hal-abuurka laga dhigo mid xiiso leh oo la heli karo iyada oo loo marayo awoodda luqadda dabiiciga ah. Haddii aad leedahay sheeko aad rabto inaad sheegto ama waxyaabo aad rabto inaad abuurto, AiCasso waxay erayadaada u beddeshaa muuqaalada cajiibka ah ee soo jiidanaya dhagaystayaashaada.

Ku biir bulshadeena Discord si aad ula xiriirto abuurayaasha kale, la wadaagto shaqadaada, wada shaqeyn, oo aad ula socoto astaamaha cusub.

Bilow safarkaaga hal-abuurka leh AiCasso oo daawo fikradahaaga oo si fudud u noolaada.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: Farshaxanka AI</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: Farshaxanka AI</AppNameShort>
</AiCasso>