<AiCasso>  
    <AppName>AiCasso: AI Obrázky/Videá</AppName>  
	<AppNameShort>AiCasso: AI Umelec</AppNameShort>  
    <ShortDescription>Vytvárajte, upravujte a animujte vizuály len pomocou pár slov.</ShortDescription>  
    <FullDescription>  
Vitajte v AiCasso: Odomknite svoju AI mágiu pre obrázky a videá, aplikáciu, ktorá premieňa vaše nápady na úžasné obrázky a videá bez námahy. Či už ste príležitostný objaviteľ alebo kreatívny profesionál, AiCasso robí vašu umeleckú cestu vzrušujúcou a jednoduchou.

AiCasso vám umožňuje premeniť jednoduché textové pokyny na pôsobivé vizuály v priebehu niekoľkých sekúnd. Zažite tvorivú slobodu s funkciami ako:

- Úprava pomocou prirodzeného jazyka: Opíšte, čo chcete, a AiCasso to oživí. Upravujte obrázky, meníte štýly a vytvárajte animácie pomocou jednoduchých textových pokynov.
- Transformácia avatarov: Premeňte tváre na 3D karikatúry, anime postavy alebo realistické portréty len tým, že opíšete požadovaný štýl.
- Náhľad módy: Zistite, ako na vás alebo vašom avatarovi vyzerajú outfity v reálnych fotografiách, zadaním štýlov alebo odevných položiek, ktoré vás zaujímajú.
- Rýchle portréty: Vytvorte profesionálne alebo neformálne portréty rýchlo tým, že opíšete požadovaný vzhľad, bez potreby fotenia.
- Úprava obrázkov pomocou pokynov: Zmeňte outfity, účesy, pozadia a umelecké štýly jednoducho tým, že poviete AiCasso, aké úpravy chcete vykonať.
- Tvorba videí: Animujte obrázky alebo vytvárajte videá z textu pre sociálne médiá alebo prezentácie, všetko pomocou pokynov v prirodzenom jazyku.
- Selektívna úprava pomocou pokynov: Aplikujte efekty a textúry presne tam, kde ich chcete, tým, že v textových popisoch určíte oblasti a efekty.
- Odstránenie a výmena pozadia: Odstráňte alebo vymeňte pozadia tým, že opíšete nové prostredie, ktoré si predstavujete.
- Zvýšenie rozlíšenia obrázkov: Zväčšite obrázky až štvornásobne bez straty kvality pomocou jednoduchého textového príkazu.
- Pokročilé ovládanie: Prispôsobte rozmery, pomery strán a ďalšie parametre tým, že do svojich pokynov zahrniete svoje preferencie.

AiCasso je vaša všestranná vizuálna sada nástrojov navrhnutá tak, aby bola kreativita zábavná a prístupná vďaka sile prirodzeného jazyka. Či už máte príbeh na rozprávanie alebo obsah na vytvorenie, AiCasso premieňa vaše slová na neuveriteľné vizuály, ktoré zaujmú vaše publikum.

Pripojte sa k našej komunite na Discorde, aby ste sa spojili s ďalšími tvorcami, zdieľali svoju prácu, spolupracovali a zostali informovaní o nových funkciách.

Začnite svoju kreatívnu cestu s AiCasso a sledujte, ako vaše nápady ožívajú bez námahy.
    </FullDescription>  
</AiCasso>