<AiCasso>
    <PromotionalText>Odomknite svoju kreativitu s AiCasso! Premeňte nápady na úchvatné obrázky, animácie a ďalšie, a to všetko len pomocou sily vašich slov!</PromotionalText>
    <Description>Vitajte v AiCasso, vašom ultimátnom kreatívnom partnerovi pre vizuálne rozprávanie príbehov! Zabudnite na zložité softvéry a privítajte kúzlo tvorby a úpravy obrázkov pomocou prirodzeného jazyka. S AiCasso je vaša predstavivosť jediným limitom—opíšte, čo chcete, a sledujte, ako sa to v priebehu sekúnd stane realitou. Či už ste príležitostný tvorca, profesionálny umelec alebo niekto, kto sa rád hrá s vizuálmi, AiCasso vám umožní jednoducho a intuitívne premeniť vaše nápady na pútavé majstrovské diela.

Kľúčové funkcie:

Generovanie avatarov: Chcete vidieť seba alebo priateľa ako 3D karikatúru, anime postavu alebo v ohromujúcom realizme? Stačí nahrať tvár a AiCasso sa postará o zvyšok—okamžite premení akýkoľvek obrázok na viacero štýlov.

Virtuálna móda: Zaujíma vás, ako by vyzeral konkrétny outfit na niekom? Nahrajte fotografiu oblečenia a AiCasso ho bez problémov umiestni na váš avatar alebo reálne fotografie—ideálne pre módnych nadšencov a stylistov.

Profesionálne a neformálne portréty: Potrebujete ostrý, štúdiový portrét do práce alebo niečo uvoľnenejšie na sociálne siete? Opíšte atmosféru a AiCasso vytvorí dokonalý záber prispôsobený presne pre vás.

Magická úprava obrázkov: Zmeňte farbu vlasov, upravte outfit alebo dokonca premeňte obrázok na úplne iný štýl pomocou jednoduchých textových príkazov. Je to manipulácia s obrázkami, akú ste ešte nevideli!

Tvorba dynamických videí: Chcete to posunúť na vyššiu úroveň? Premeňte akýkoľvek obrázok na animované video alebo dokonca vytvorte celé video od nuly len pomocou textu. Vaše slová vytvárajú dynamický, pútavý obsah.

Selektívne maľovanie a premaľovanie: Vyberte časť obrázka na úpravu a nechajte AiCasso premaľovať ju alebo aplikovať nové textúry, osvetlenie či efekty. Je to ako mať digitálny štetec vo svojich rukách.

Magické pozadie: Nahraďte, odstráňte alebo úplne premeňte pozadia, aby ste sa sústredili na to, čo je na vašich obrázkoch naozaj dôležité. Či už ide o ohromujúcu krajinu alebo jednoduché biele pozadie, AiCasso to zvládne všetko.

Ohromujúce zväčšovanie: Už žiadne pixelované obrázky! Zväčšite svoje obrázky na 4-násobok ich pôvodnej veľkosti a zároveň ich udržte ostré a čisté.

Nekonečné možnosti: Či už vytvárate avatary, animujete obrázky, premaľovávate pixely alebo upravujete osvetlenie—AiCasso zabezpečí, že vaša kreativita nebude nikdy obmedzená. Rozšírte obraz za jeho hranice, odstráňte nechcené objekty a dokonca preosvetlite fotografie, aby ste zmenili náladu alebo zameranie.

Presná kontrola: Pokročilí používatelia, nebojte sa—AiCasso ponúka plnú kontrolu nad rozmermi, pomermi strán a ďalšími parametrami.

Prečo obmedzovať svoju kreativitu len na obrázky? S AiCasso môžete rozšíriť svoje možnosti aj na videá a animácie z tej istej platformy. Nemusíte prepínať medzi aplikáciami alebo sa učiť zložité nástroje—AiCasso oživí vašu predstavivosť rýchlejšie ako kedykoľvek predtým. Od realistických portrétov po imaginatívne karikatúry, od portrétov po módne lookbooky, AiCasso je váš nástroj pre akúkoľvek vizuálnu tvorbu.

Začnite objavovať nekonečné možnosti už dnes s AiCasso. Miesto, kde slová vytvárajú svety!</Description>
    <Keywords>AI, avatar, obrázok, video, tvorba, úprava, zväčšovanie, pozadie, móda</Keywords>
</AiCasso>