<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>फक्त काही शब्दांत व्हिज्युअल्स तयार, संपादित आणि अॅनिमेट करा.</ShortDescription>
  <FullDescription>
AiCasso मध्ये आपले स्वागत आहे: आपल्या कल्पनांना आश्चर्यकारक प्रतिमा आणि व्हिडिओंमध्ये सहजपणे रूपांतरित करणारे अॅप. तुम्ही एक सामान्य वापरकर्ता असाल किंवा सर्जनशील व्यावसायिक, AiCasso तुमच्या कलात्मक प्रवासाला रोमांचक आणि सोपे बनवते.

AiCasso तुम्हाला साध्या टेक्स्ट प्रॉम्प्ट्सद्वारे काही सेकंदांत प्रभावी व्हिज्युअल्स तयार करण्याची परवानगी देते. खालील वैशिष्ट्यांसह सर्जनशील स्वातंत्र्याचा अनुभव घ्या:

- नैसर्गिक भाषा संपादन: तुम्हाला काय हवे आहे ते वर्णन करा, आणि AiCasso ते साकारते. साध्या टेक्स्ट प्रॉम्प्ट्स वापरून प्रतिमा संपादित करा, शैली बदला आणि अॅनिमेशन तयार करा.
- अवतार रूपांतरण: चेहऱ्यांना 3D कार्टून, अॅनिमे पात्रे किंवा जिवंत पोर्ट्रेट्समध्ये फक्त तुमच्या इच्छित शैलीचे वर्णन करून रूपांतरित करा.
- फॅशन पूर्वावलोकन: तुम्हाला किंवा तुमच्या अवतारला कपडे कसे दिसतील हे वास्तविक फोटोमध्ये पाहा, फक्त तुम्हाला हवे असलेले कपडे किंवा शैली टाइप करा.
- त्वरित हेडशॉट्स: कोणत्याही फोटोशूटशिवाय, तुम्हाला हवे असलेले लूक वर्णन करून व्यावसायिक किंवा सामान्य हेडशॉट्स पटकन तयार करा.
- प्रॉम्प्ट्सद्वारे प्रतिमा संपादन: कपडे, हेअरस्टाइल, पार्श्वभूमी आणि कला शैली बदलण्यासाठी फक्त AiCasso ला सांगून आवश्यक बदल करा.
- व्हिडिओ निर्मिती: सोशल मीडिया किंवा सादरीकरणांसाठी प्रतिमा अॅनिमेट करा किंवा टेक्स्टवरून व्हिडिओ तयार करा, सर्व काही नैसर्गिक भाषेच्या सूचनांद्वारे.
- प्रॉम्प्ट्ससह निवडक संपादन: तुमच्या टेक्स्ट वर्णनांमध्ये विशिष्ट क्षेत्रे आणि प्रभाव निर्दिष्ट करून प्रभाव आणि टेक्स्चर अचूकपणे लागू करा.
- पार्श्वभूमी काढणे आणि बदलणे: तुम्ही कल्पना केलेली नवीन सेटिंग वर्णन करून पार्श्वभूमी काढा किंवा बदला.
- प्रतिमा अपस्केलिंग: साध्या टेक्स्ट कमांडचा वापर करून प्रतिमा चार पट मोठ्या करा, गुणवत्ता न गमावता.
- प्रगत नियंत्रण: तुमच्या प्रॉम्प्ट्समध्ये तुमच्या पसंतीनुसार परिमाण, आस्पेक्ट रेशो आणि बरेच काही सानुकूलित करा.

AiCasso हे तुमचे सर्व-इन-वन व्हिज्युअल टूलकिट आहे, जे नैसर्गिक भाषेच्या सामर्थ्याद्वारे सर्जनशीलता मजेदार आणि सुलभ बनवण्यासाठी डिझाइन केलेले आहे. तुम्हाला कथा सांगायची असो किंवा सामग्री तयार करायची असो, AiCasso तुमच्या शब्दांना आश्चर्यकारक व्हिज्युअल्समध्ये रूपांतरित करते जे तुमच्या प्रेक्षकांना मंत्रमुग्ध करतात.

आमच्या डिस्कॉर्ड समुदायात सामील व्हा, इतर निर्मात्यांशी कनेक्ट व्हा, तुमचे काम शेअर करा, सहकार्य करा आणि नवीन वैशिष्ट्यांबद्दल अद्ययावत रहा.

AiCasso सह तुमचा सर्जनशील प्रवास सुरू करा आणि तुमच्या कल्पनांना सहजतेने साकार होताना पहा.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: एआय आर्टिस्ट</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: एआय आर्टिस्ट</AppNameShort>
</AiCasso>