<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>Створюйте, редагуйте та анімуйте візуали за допомогою кількох слів.</ShortDescription>
  <FullDescription>
Ласкаво просимо до AiCasso: Розкрийте магію AI для зображень і відео — додаток, що перетворює ваші ідеї на приголомшливі візуали без зусиль. Незалежно від того, чи ви просто дослідник, чи професійний креативник, AiCasso робить ваш творчий шлях захопливим і простим.

AiCasso дозволяє перетворювати прості текстові підказки на вражаючі візуальні матеріали за лічені секунди. Відчуйте свободу творчості з такими функціями, як:

- Редагування природною мовою: Опишіть, що ви хочете, і AiCasso втілить це в життя. Змінюйте зображення, стилі та створюйте анімації за допомогою простих текстових підказок.
- Трансформація аватарів: Перетворюйте обличчя на 3D-мультфільми, аніме-персонажів або реалістичні портрети, просто описуючи бажаний стиль.
- Попередній перегляд моди: Дивіться, як виглядатимуть на вас або вашому аватарі вбрання на реальних фото, вводячи стилі або одяг, який вас цікавить.
- Миттєві портрети: Швидко створюйте професійні або повсякденні портрети, описуючи бажаний вигляд, без необхідності у фотосесії.
- Редагування зображень через підказки: Змінюйте вбрання, зачіски, фони та художні стилі, просто вказуючи AiCasso, які зміни ви хочете внести.
- Створення відео: Анімуйте зображення або створюйте відео з тексту для соціальних мереж чи презентацій, використовуючи інструкції природною мовою.
- Вибіркове редагування за допомогою підказок: Застосовуйте ефекти та текстури саме там, де ви хочете, вказуючи області та ефекти у своїх текстових описах.
- Видалення та заміна фону: Видаляйте або замінюйте фони, описуючи нове середовище, яке ви уявляєте.
- Масштабування зображень: Збільшуйте зображення до чотирьох разів без втрати якості за допомогою простої текстової команди.
- Розширені налаштування: Налаштовуйте розміри, співвідношення сторін та інші параметри, включаючи ваші побажання у підказках.

AiCasso — це ваш універсальний інструмент для візуальної творчості, створений для того, щоб зробити процес створення захопливим і доступним завдяки силі природної мови. Незалежно від того, чи маєте ви історію для розповіді або контент для створення, AiCasso перетворює ваші слова на неймовірні візуали, що захоплюють вашу аудиторію.

Приєднуйтесь до нашої спільноти на Discord, щоб спілкуватися з іншими творцями, ділитися своїми роботами, співпрацювати та бути в курсі нових функцій.

Розпочніть свою творчу подорож з AiCasso і спостерігайте, як ваші ідеї оживають без зусиль.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: Ai Художник</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: Ai Художник</AppNameShort>
</AiCasso>