<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>ਕੁਝ ਸ਼ਬਦਾਂ ਨਾਲ ਵਿਜੁਅਲ ਬਣਾਓ, ਸੋਧੋ ਅਤੇ ਐਨੀਮੇਟ ਕਰੋ।</ShortDescription>
  <FullDescription>
AiCasso ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਡਾ ਸਵਾਗਤ ਹੈ: ਆਪਣੀ AI ਇਮੇਜ ਅਤੇ ਵੀਡੀਓ ਮੈਜਿਕ ਨੂੰ ਅਨਲੌਕ ਕਰੋ, ਇੱਕ ਐਪ ਜੋ ਤੁਹਾਡੇ ਵਿਚਾਰਾਂ ਨੂੰ ਬਿਨਾਂ ਕਿਸੇ ਮੁਸ਼ਕਲ ਦੇ ਸ਼ਾਨਦਾਰ ਚਿੱਤਰਾਂ ਅਤੇ ਵੀਡੀਓਜ਼ ਵਿੱਚ ਬਦਲ ਦਿੰਦਾ ਹੈ। ਚਾਹੇ ਤੁਸੀਂ ਇੱਕ ਆਮ ਖੋਜੀ ਹੋਵੋ ਜਾਂ ਇੱਕ ਰਚਨਾਤਮਕ ਪੇਸ਼ੇਵਰ, AiCasso ਤੁਹਾਡੀ ਕਲਾ ਯਾਤਰਾ ਨੂੰ ਰੋਮਾਂਚਕ ਅਤੇ ਸਿੱਧਾ ਬਣਾਉਂਦਾ ਹੈ।

AiCasso ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਧਾਰਨ ਟੈਕਸਟ ਪ੍ਰਾਂਪਟਾਂ ਨੂੰ ਕੁਝ ਸਕਿੰਟਾਂ ਵਿੱਚ ਪ੍ਰਭਾਵਸ਼ਾਲੀ ਵਿਜੁਅਲ ਵਿੱਚ ਬਦਲਣ ਦੀ ਆਜ਼ਾਦੀ ਦਿੰਦਾ ਹੈ। ਇਹ ਕੁਝ ਖਾਸ ਫੀਚਰਾਂ ਨਾਲ ਤੁਹਾਨੂੰ ਰਚਨਾਤਮਕ ਸੁਤੰਤਰਤਾ ਦਿੰਦਾ ਹੈ:

- ਕੁਦਰਤੀ ਭਾਸ਼ਾ ਸੋਧ: ਤੁਸੀਂ ਜੋ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ ਉਸ ਦਾ ਵਰਣਨ ਕਰੋ, ਅਤੇ AiCasso ਉਸ ਨੂੰ ਹਕੀਕਤ ਵਿੱਚ ਬਦਲ ਦਿੰਦਾ ਹੈ। ਸਧਾਰਨ ਟੈਕਸਟ ਪ੍ਰਾਂਪਟਾਂ ਨਾਲ ਚਿੱਤਰਾਂ ਨੂੰ ਸੋਧੋ, ਸ਼ੈਲੀਆਂ ਬਦਲੋ, ਅਤੇ ਐਨੀਮੇਸ਼ਨ ਬਣਾਓ।
- ਅਵਤਾਰ ਤਬਦੀਲੀ: ਚਿਹਰਿਆਂ ਨੂੰ 3D ਕਾਰਟੂਨ, ਐਨੀਮੇ ਕਿਰਦਾਰਾਂ ਜਾਂ ਜੀਵੰਤ ਪੋਰਟਰੇਟਾਂ ਵਿੱਚ ਬਦਲੋ ਸਿਰਫ਼ ਆਪਣੀ ਪਸੰਦੀਦਾ ਸ਼ੈਲੀ ਦਾ ਵਰਣਨ ਕਰਕੇ।
- ਫੈਸ਼ਨ ਪ੍ਰੀਵਿਊ: ਆਪਣੇ ਜਾਂ ਆਪਣੇ ਅਵਤਾਰ ਦੇ ਫੋਟੋ ਵਿੱਚ ਕਪੜਿਆਂ ਦੀ ਸ਼ੈਲੀ ਜਾਂ ਆਈਟਮਾਂ ਨੂੰ ਟਾਈਪ ਕਰਕੇ ਵੇਖੋ ਕਿ ਉਹ ਕਿਵੇਂ ਲੱਗਦੇ ਹਨ।
- ਤੁਰੰਤ ਹੈਡਸ਼ਾਟਸ: ਪੇਸ਼ੇਵਰ ਜਾਂ ਆਮ ਹੈਡਸ਼ਾਟਸ ਨੂੰ ਤੇਜ਼ੀ ਨਾਲ ਬਣਾਓ ਸਿਰਫ਼ ਆਪਣੀ ਪਸੰਦ ਦਾ ਵਰਣਨ ਕਰਕੇ, ਕੋਈ ਫੋਟੋਸ਼ੂਟ ਦੀ ਲੋੜ ਨਹੀਂ।
- ਪ੍ਰਾਂਪਟਾਂ ਰਾਹੀਂ ਚਿੱਤਰ ਸੋਧ: ਸਿਰਫ਼ AiCasso ਨੂੰ ਦੱਸੋ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਕੀ ਸੋਧਾਂ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ, ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਕਪੜੇ, ਵਾਲਾਂ ਦੀ ਸ਼ੈਲੀ, ਪਿਛੋਕੜ, ਅਤੇ ਕਲਾ ਸ਼ੈਲੀਆਂ।
- ਵੀਡੀਓ ਬਣਾਉਣਾ: ਚਿੱਤਰਾਂ ਨੂੰ ਐਨੀਮੇਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਟੈਕਸਟ ਤੋਂ ਵੀਡੀਓ ਬਣਾਓ, ਸੋਸ਼ਲ ਮੀਡੀਆ ਜਾਂ ਪ੍ਰਜ਼ੇਨਟੇਸ਼ਨਾਂ ਲਈ, ਸਿਰਫ਼ ਕੁਦਰਤੀ ਭਾਸ਼ਾ ਦੇ ਨਿਰਦੇਸ਼ਾਂ ਰਾਹੀਂ।
- ਪ੍ਰਾਂਪਟਾਂ ਨਾਲ ਚੁਣਿੰਦਾ ਸੋਧ: ਸਿਰਫ਼ ਉਹਨਾਂ ਖੇਤਰਾਂ ਅਤੇ ਪ੍ਰਭਾਵਾਂ ਨੂੰ ਲਾਗੂ ਕਰੋ ਜਿੱਥੇ ਤੁਸੀਂ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ, ਆਪਣੇ ਟੈਕਸਟ ਵਰਣਨ ਵਿੱਚ ਖੇਤਰਾਂ ਅਤੇ ਪ੍ਰਭਾਵਾਂ ਨੂੰ ਨਿਰਧਾਰਤ ਕਰਕੇ।
- ਪਿਛੋਕੜ ਹਟਾਉਣਾ ਅਤੇ ਬਦਲਣਾ: ਸਿਰਫ਼ ਨਵੇਂ ਸੈਟਿੰਗ ਦਾ ਵਰਣਨ ਕਰਕੇ ਪਿਛੋਕੜ ਨੂੰ ਹਟਾਓ ਜਾਂ ਬਦਲੋ।
- ਚਿੱਤਰ ਵਧਾਉਣਾ: ਸਿਰਫ਼ ਇੱਕ ਸਧਾਰਨ ਟੈਕਸਟ ਕਮਾਂਡ ਨਾਲ ਚਿੱਤਰਾਂ ਨੂੰ ਚਾਰ ਗੁਣਾ ਵੱਡਾ ਕਰੋ ਬਿਨਾਂ ਗੁਣਵੱਤਾ ਗੁਆਏ।
- ਤਕਨੀਕੀ ਨਿਯੰਤਰਣ: ਆਪਣੇ ਪ੍ਰਾਂਪਟਾਂ ਵਿੱਚ ਆਪਣੀਆਂ ਪਸੰਦਾਂ ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰਕੇ ਮਾਪ, ਅਨੁਪਾਤ, ਅਤੇ ਹੋਰ ਕੁਝ ਕਸਟਮਾਈਜ਼ ਕਰੋ।

AiCasso ਤੁਹਾਡੀ ਰਚਨਾਤਮਕ ਯਾਤਰਾ ਨੂੰ ਮਜ਼ੇਦਾਰ ਅਤੇ ਸੌਖਾ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਇੱਕ ਸਭ-ਇੱਕ ਵਿਜੁਅਲ ਟੂਲਕਿਟ ਹੈ, ਜੋ ਕੁਦਰਤੀ ਭਾਸ਼ਾ ਦੀ ਤਾਕਤ ਨਾਲ ਸੰਭਵ ਹੈ। ਚਾਹੇ ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਲ ਕੋਈ ਕਹਾਣੀ ਹੈ ਜਾਂ ਸਮੱਗਰੀ ਬਣਾਉਣੀ ਹੈ, AiCasso ਤੁਹਾਡੇ ਸ਼ਬਦਾਂ ਨੂੰ ਸ਼ਾਨਦਾਰ ਵਿਜੁਅਲ ਵਿੱਚ ਬਦਲ ਦਿੰਦਾ ਹੈ ਜੋ ਤੁਹਾਡੇ ਦਰਸ਼ਕਾਂ ਨੂੰ ਮੋਹ ਲੈਂਦੇ ਹਨ।

ਸਾਡੇ ਡਿਸਕੋਰਡ ਕਮਿਊਨਿਟੀ ਵਿੱਚ ਸ਼ਾਮਲ ਹੋਵੋ ਤਾਂ ਜੋ ਹੋਰ ਰਚਨਾਕਾਰਾਂ ਨਾਲ ਜੁੜ ਸਕੋ, ਆਪਣਾ ਕੰਮ ਸਾਂਝਾ ਕਰੋ, ਸਹਿਯੋਗ ਕਰੋ, ਅਤੇ ਨਵੇਂ ਫੀਚਰਾਂ ਬਾਰੇ ਅਪਡੇਟ ਰਹੋ।

AiCasso ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਰਚਨਾਤਮਕ ਯਾਤਰਾ ਸ਼ੁਰੂ ਕਰੋ ਅਤੇ ਦੇਖੋ ਕਿ ਤੁਹਾਡੇ ਵਿਚਾਰ ਬਿਨਾਂ ਕਿਸੇ ਮੁਸ਼ਕਲ ਦੇ ਕਿਵੇਂ ਜੀਵੰਤ ਹੋ ਜਾਂਦੇ ਹਨ।
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: ਐ ਆਈ ਆਰਟਿਸਟ</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: ਐ ਆਈ ਆਰਟਿਸਟ</AppNameShort>
</AiCasso>