<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>কয়েকটি শব্দে ভিজ্যুয়াল তৈরি, সম্পাদনা ও অ্যানিমেট করুন।</ShortDescription>
  <FullDescription>
AiCasso-তে স্বাগতম: আপনার এআই ইমেজ এবং ভিডিও ম্যাজিক উন্মোচন করুন, একটি অ্যাপ যা আপনার ধারণাগুলিকে সহজেই চমৎকার ছবি এবং ভিডিওতে রূপান্তরিত করে। আপনি যদি একজন সাধারণ অনুসন্ধানকারী হন বা একজন সৃজনশীল পেশাদার, AiCasso আপনার শিল্পী যাত্রাকে উত্তেজনাপূর্ণ এবং সরল করে তোলে।

AiCasso আপনাকে সহজ টেক্সট প্রম্পটের মাধ্যমে কয়েক সেকেন্ডের মধ্যে চিত্তাকর্ষক ভিজ্যুয়াল তৈরি করতে দেয়। সৃজনশীল স্বাধীনতা উপভোগ করুন নিম্নলিখিত বৈশিষ্ট্যগুলির মাধ্যমে:

- প্রাকৃতিক ভাষা সম্পাদনা: আপনি যা চান তা বর্ণনা করুন, এবং AiCasso সেটিকে জীবন্ত করে তোলে। ছবি সম্পাদনা করুন, স্টাইল পরিবর্তন করুন এবং সহজ টেক্সট প্রম্পট ব্যবহার করে অ্যানিমেশন তৈরি করুন।
- অবতার রূপান্তর: মুখগুলোকে ৩ডি কার্টুন, এনিমে চরিত্র বা জীবন্ত প্রতিকৃতিতে রূপান্তর করুন, শুধু আপনার পছন্দের স্টাইল বর্ণনা করে।
- ফ্যাশন প্রিভিউ: বাস্তব জীবনের ছবিতে আপনার বা আপনার অবতারের উপর পোশাক কেমন দেখাবে তা দেখুন, আপনি যে স্টাইল বা পোশাকের আইটেমগুলিতে আগ্রহী তা টাইপ করে।
- ইনস্ট্যান্ট হেডশট: পেশাদার বা নৈমিত্তিক হেডশট দ্রুত তৈরি করুন, শুধু আপনার পছন্দের লুক বর্ণনা করে, কোনো ফটোশুটের প্রয়োজন নেই।
- প্রম্পটের মাধ্যমে ইমেজ সম্পাদনা: পোশাক, চুলের স্টাইল, ব্যাকগ্রাউন্ড এবং আর্ট স্টাইল পরিবর্তন করুন, AiCasso-কে আপনি কী পরিবর্তন করতে চান তা বলেই।
- ভিডিও তৈরি: ছবি অ্যানিমেট করুন বা টেক্সট থেকে ভিডিও তৈরি করুন সোশ্যাল মিডিয়া বা প্রেজেন্টেশনের জন্য, সবকিছু প্রাকৃতিক ভাষার নির্দেশনার মাধ্যমে।
- প্রম্পটের মাধ্যমে সিলেক্টিভ এডিটিং: আপনার টেক্সট বর্ণনায় নির্দিষ্ট এলাকাগুলি এবং প্রভাবগুলি উল্লেখ করে সঠিকভাবে প্রভাব এবং টেক্সচার প্রয়োগ করুন।
- ব্যাকগ্রাউন্ড অপসারণ এবং প্রতিস্থাপন: আপনি যে নতুন সেটিং কল্পনা করছেন তা বর্ণনা করে ব্যাকগ্রাউন্ড সরান বা প্রতিস্থাপন করুন।
- ইমেজ আপস্কেলিং: একটি সহজ টেক্সট কমান্ড ব্যবহার করে চারগুণ পর্যন্ত ছবি বড় করুন, কোনো গুণমান হারানো ছাড়াই।
- উন্নত নিয়ন্ত্রণ: আপনার প্রম্পটে আপনার পছন্দগুলি অন্তর্ভুক্ত করে মাত্রা, অ্যাসপেক্ট রেশিও এবং আরও অনেক কিছু কাস্টমাইজ করুন।

AiCasso হল আপনার সর্ব-ইন-ওয়ান ভিজ্যুয়াল টুলকিট যা প্রাকৃতিক ভাষার শক্তির মাধ্যমে সৃজনশীলতাকে মজাদার এবং সহজলভ্য করে তোলে। আপনার যদি বলার মতো গল্প থাকে বা তৈরি করার মতো কন্টেন্ট থাকে, AiCasso আপনার শব্দগুলিকে অসাধারণ ভিজ্যুয়ালে রূপান্তরিত করে যা আপনার দর্শকদের মুগ্ধ করবে।

আমাদের Discord কমিউনিটিতে যোগ দিন অন্যান্য স্রষ্টাদের সাথে সংযোগ করতে, আপনার কাজ শেয়ার করতে, সহযোগিতা করতে এবং নতুন বৈশিষ্ট্য সম্পর্কে আপডেট থাকতে।

AiCasso-এর সাথে আপনার সৃজনশীল যাত্রা শুরু করুন এবং আপনার ধারণাগুলিকে সহজেই জীবন্ত হতে দেখুন।
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: এআই আর্টিস্ট</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: এআই আর্টিস্ট</AppNameShort>
</AiCasso>