<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: Ai تصویر/ویڈیو جادو</AppName>
	<AppNameShort>AiCasso: Ai آرٹسٹ</AppNameShort>
    <ShortDescription>چند الفاظ سے تصاویر اور ویڈیوز بنائیں، ترمیم کریں، اور متحرک کریں۔</ShortDescription>
    <FullDescription>
AiCasso میں خوش آمدید: اپنی AI تصویر اور ویڈیو جادو کو آزاد کریں، ایک ایسی ایپ جو آپ کے خیالات کو حیرت انگیز تصاویر اور ویڈیوز میں بدل دیتی ہے۔ چاہے آپ ایک عام صارف ہوں یا تخلیقی پیشہ ور، AiCasso آپ کے فنکارانہ سفر کو دلچسپ اور آسان بناتا ہے۔

AiCasso آپ کو سادہ ٹیکسٹ ہدایات کے ذریعے چند سیکنڈ میں شاندار بصری تخلیق کرنے کی اجازت دیتا ہے۔ تخلیقی آزادی کا تجربہ کریں ان خصوصیات کے ساتھ:

- قدرتی زبان میں ترمیم: جو آپ چاہتے ہیں اسے بیان کریں، اور AiCasso اسے حقیقت میں بدل دے گا۔ تصاویر میں ترمیم کریں، انداز بدلیں، اور سادہ ٹیکسٹ ہدایات کے ذریعے اینیمیشنز بنائیں۔
- اوتار کی تبدیلی: چہروں کو 3D کارٹونز، اینیمے کرداروں، یا حقیقت پسندانہ پورٹریٹس میں تبدیل کریں، صرف اپنے مطلوبہ انداز کو بیان کر کے۔
- فیشن پیش نظارہ: دیکھیں کہ آپ پر یا آپ کے اوتار پر کپڑے کیسے نظر آئیں گے، صرف وہ انداز یا لباس کی اشیاء ٹائپ کریں جن میں آپ دلچسپی رکھتے ہیں۔
- فوری ہیڈ شاٹس: پیشہ ورانہ یا غیر رسمی ہیڈ شاٹس تیزی سے بنائیں، صرف اپنی مطلوبہ شکل کو بیان کریں، فوٹو شوٹ کی ضرورت نہیں۔
- ٹیکسٹ ہدایات کے ذریعے تصویر میں ترمیم: کپڑے، ہیئر اسٹائل، پس منظر، اور آرٹ اسٹائل تبدیل کریں، بس AiCasso کو بتائیں کہ آپ کیا تبدیلیاں چاہتے ہیں۔
- ویڈیو تخلیق: تصاویر کو متحرک کریں یا سوشل میڈیا یا پریزنٹیشنز کے لیے ٹیکسٹ سے ویڈیوز بنائیں، سب کچھ قدرتی زبان کی ہدایات کے ذریعے۔
- منتخب ترمیم کے ساتھ ہدایات: اثرات اور بناوٹ کو بالکل وہاں لگائیں جہاں آپ چاہتے ہیں، اپنے ٹیکسٹ میں علاقوں اور اثرات کی وضاحت کر کے۔
- پس منظر ہٹانا اور تبدیل کرنا: پس منظر کو ہٹائیں یا تبدیل کریں، بس نئے منظر کو بیان کریں جو آپ تصور کرتے ہیں۔
- تصویر کو بڑا کرنا: تصاویر کو چار گنا تک بڑا کریں بغیر معیار کھوئے، ایک سادہ ٹیکسٹ کمانڈ کے ذریعے۔
- جدید کنٹرولز: اپنی ترجیحات کو اپنے ٹیکسٹ میں شامل کر کے طول و عرض، پہلو تناسب، اور مزید کو حسب ضرورت بنائیں۔

AiCasso آپ کا آل ان ون بصری ٹول کٹ ہے جو قدرتی زبان کی طاقت کے ذریعے تخلیقی صلاحیت کو تفریحی اور قابل رسائی بناتا ہے۔ چاہے آپ کے پاس کوئی کہانی ہو سنانے کے لیے یا مواد تخلیق کرنے کے لیے، AiCasso آپ کے الفاظ کو حیرت انگیز بصریات میں بدل دیتا ہے جو آپ کے ناظرین کو متاثر کرتے ہیں۔

ہمارے ڈسکارڈ کمیونٹی میں شامل ہوں تاکہ دوسرے تخلیق کاروں سے جڑیں، اپنا کام شیئر کریں، تعاون کریں، اور نئی خصوصیات کے بارے میں اپ ڈیٹ رہیں۔

AiCasso کے ساتھ اپنے تخلیقی سفر کا آغاز کریں اور دیکھیں کہ آپ کے خیالات بغیر کسی مشکل کے حقیقت میں بدلتے ہیں۔
    </FullDescription>
</AiCasso>