<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: AI Изображения/Видео</AppName>
	<AppNameShort>AiCasso: AI Художник</AppNameShort>
    <ShortDescription>Създавайте, редактирайте и анимирайте визуали с няколко думи.</ShortDescription>
    <FullDescription>
Добре дошли в AiCasso: Освободете своята AI магия за изображения и видео, приложение, което превръща вашите идеи в зашеметяващи изображения и видеа с лекота. Независимо дали сте обикновен изследовател или креативен професионалист, AiCasso прави вашето артистично пътешествие вълнуващо и лесно.

AiCasso ви позволява да превърнете прости текстови подсказки в впечатляващи визуали за секунди. Изпитайте творческа свобода с функции като:

- Редактиране с естествен език: Опишете какво искате и AiCasso ще го създаде. Модифицирайте изображения, променяйте стилове и създавайте анимации с прости текстови команди.
- Трансформация на аватари: Превърнете лица в 3D карикатури, аниме герои или реалистични портрети, като просто опишете желания стил.
- Преглед на облекло: Вижте как изглеждат дрехи върху вас или вашия аватар в реални снимки, като въведете стиловете или облеклата, които ви интересуват.
- Моментални портрети: Генерирайте професионални или неформални портрети бързо, като опишете желания външен вид, без нужда от фотосесия.
- Редактиране на изображения чрез подсказки: Променяйте облекла, прически, фонове и художествени стилове, като просто кажете на AiCasso какви корекции искате.
- Създаване на видео: Анимирайте изображения или създавайте видеа от текст за социални медии или презентации, всичко чрез инструкции на естествен език.
- Селективно редактиране с подсказки: Прилагайте ефекти и текстури точно там, където искате, като уточните областите и ефектите в текстовите си описания.
- Премахване и замяна на фонове: Премахвайте или заменяйте фонове, като опишете новата обстановка, която си представяте.
- Увеличаване на изображения: Увеличавайте изображения до четири пъти без загуба на качество, използвайки проста текстова команда.
- Разширени контроли: Персонализирайте размери, съотношения и други, като включите предпочитанията си в подсказките.

AiCasso е вашият универсален визуален инструмент, създаден да направи творчеството забавно и достъпно чрез силата на естествения език. Независимо дали имате история за разказване или съдържание за създаване, AiCasso превръща вашите думи в невероятни визуали, които пленяват вашата аудитория.

Присъединете се към нашата общност в Discord, за да се свържете с други творци, да споделяте работата си, да си сътрудничите и да бъдете в крак с новите функции.

Започнете своето творческо пътешествие с AiCasso и наблюдавайте как вашите идеи оживяват с лекота.
    </FullDescription>
</AiCasso>