<AiCasso>
    <PromotionalText>Giải phóng sự sáng tạo của bạn với AiCasso! Dễ dàng biến ý tưởng thành hình ảnh, hoạt hình tuyệt đẹp và hơn thế nữa, tất cả chỉ bằng sức mạnh của ngôn từ!</PromotionalText>
    <Description>Chào mừng bạn đến với AiCasso, đối tác sáng tạo tối ưu của bạn trong việc kể chuyện bằng hình ảnh! Nói lời tạm biệt với phần mềm phức tạp và chào đón sự kỳ diệu của việc tạo và chỉnh sửa hình ảnh bằng ngôn ngữ tự nhiên. Với AiCasso, trí tưởng tượng của bạn là giới hạn duy nhất—mô tả điều bạn muốn và xem nó trở thành hiện thực chỉ trong vài giây. Dù bạn là người sáng tạo thông thường, nghệ sĩ chuyên nghiệp hay chỉ là người yêu thích hình ảnh, AiCasso giúp bạn dễ dàng biến ý tưởng thành những kiệt tác cuốn hút.

Tính năng chính:

Tạo Avatar: Muốn thấy mình hoặc bạn bè dưới dạng hoạt hình 3D, nhân vật anime, hoặc trong phong cách hiện thực? Chỉ cần tải lên một khuôn mặt, và AiCasso sẽ làm phần còn lại—biến bất kỳ hình ảnh nào thành nhiều phong cách ngay lập tức.

Thời trang ảo: Từng tự hỏi một bộ trang phục sẽ trông thế nào trên ai đó? Tải lên ảnh của trang phục, và AiCasso sẽ đặt nó lên avatar hoặc ảnh thực tế của bạn một cách liền mạch—hoàn hảo cho những người yêu thời trang và stylist.

Ảnh chân dung chuyên nghiệp và thông thường: Cần một bức ảnh chân dung sắc nét, chất lượng studio cho công việc hoặc một bức ảnh thư giãn hơn cho mạng xã hội? Mô tả phong cách, và AiCasso sẽ tạo ra bức ảnh hoàn hảo dành riêng cho bạn.

Chỉnh sửa hình ảnh kỳ diệu: Thay đổi màu tóc, thay đổi trang phục, hoặc thậm chí biến một hình ảnh thành phong cách hoàn toàn khác chỉ với các lệnh văn bản đơn giản. Đây là chỉnh sửa hình ảnh như bạn chưa từng thấy trước đây!

Tạo video động: Muốn nâng cấp lên cấp độ tiếp theo? Biến bất kỳ hình ảnh nào thành video hoạt hình, hoặc thậm chí tạo ra toàn bộ video từ đầu chỉ bằng văn bản. Lời nói của bạn tạo ra nội dung động, bắt mắt.

Vẽ và tô lại chọn lọc: Chọn một phần của hình ảnh để chỉnh sửa, và để AiCasso tô lại hoặc áp dụng kết cấu, ánh sáng, hoặc hiệu ứng mới. Nó giống như bạn đang cầm cọ vẽ kỹ thuật số trong tay.

Phép thuật nền: Thay thế, xóa, hoặc hoàn toàn biến đổi nền để tập trung vào những gì thực sự quan trọng trong hình ảnh của bạn. Dù là phong cảnh tuyệt đẹp hay nền trắng đơn giản, AiCasso xử lý tất cả.

Nâng cấp hình ảnh đáng kinh ngạc: Không còn hình ảnh bị vỡ! Nâng cấp hình ảnh của bạn lên gấp 4 lần kích thước ban đầu mà vẫn giữ được độ sắc nét và rõ ràng.

Khả năng vô tận: Dù bạn đang tạo avatar, hoạt hình hình ảnh, tô lại pixel, hoặc điều chỉnh ánh sáng—AiCasso đảm bảo sự sáng tạo của bạn không bao giờ bị giới hạn. Vẽ vượt ra ngoài biên giới của hình ảnh, xóa các đối tượng không mong muốn, và thậm chí thay đổi ánh sáng để thay đổi tâm trạng hoặc tiêu điểm.

Kiểm soát chính xác: Người dùng nâng cao, đừng lo lắng—AiCasso cung cấp toàn quyền kiểm soát kích thước, tỷ lệ khung hình và nhiều hơn nữa.

Tại sao giới hạn sự sáng tạo của bạn chỉ trong hình ảnh? Với AiCasso, bạn có thể mở rộng sang video và hoạt hình từ cùng một nền tảng. Không cần phải chuyển đổi giữa các ứng dụng hoặc học các công cụ phức tạp—AiCasso mang trí tưởng tượng của bạn thành hiện thực nhanh hơn bao giờ hết. Từ chân dung hiện thực đến hoạt hình sáng tạo, từ ảnh chân dung đến lookbook thời trang, AiCasso là công cụ đáng tin cậy của bạn cho bất kỳ sáng tạo hình ảnh nào.

Hãy bắt đầu khám phá những khả năng vô tận ngay hôm nay với AiCasso. Nơi mà ngôn từ tạo nên thế giới!</Description>
    <Keywords>AI, avatar, hình ảnh, video, sáng tạo, chỉnh sửa, nâng cấp, nền, thời trang</Keywords>
</AiCasso>