<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>Tạo, chỉnh sửa và hoạt hình hình ảnh chỉ với vài từ.</ShortDescription>
  <FullDescription>
Chào mừng đến với AiCasso: Khám Phá Phép Thuật Hình Ảnh và Video AI, ứng dụng biến ý tưởng của bạn thành hình ảnh và video tuyệt đẹp một cách dễ dàng. Dù bạn là người khám phá thông thường hay chuyên gia sáng tạo, AiCasso làm cho hành trình nghệ thuật của bạn trở nên thú vị và đơn giản.

AiCasso cho phép bạn biến các gợi ý văn bản đơn giản thành hình ảnh ấn tượng chỉ trong vài giây. Trải nghiệm sự tự do sáng tạo với các tính năng như:

- Chỉnh Sửa Ngôn Ngữ Tự Nhiên: Mô tả những gì bạn muốn, và AiCasso sẽ biến nó thành hiện thực. Chỉnh sửa hình ảnh, thay đổi phong cách và tạo hoạt hình bằng các gợi ý văn bản đơn giản.
- Biến Đổi Avatar: Chuyển đổi khuôn mặt thành hoạt hình 3D, nhân vật anime, hoặc chân dung sống động chỉ bằng cách mô tả phong cách bạn mong muốn.
- Xem Trước Thời Trang: Xem trang phục trông như thế nào trên bạn hoặc avatar của bạn trong ảnh thực tế bằng cách nhập các phong cách hoặc trang phục bạn quan tâm.
- Ảnh Chân Dung Nhanh: Tạo ảnh chân dung chuyên nghiệp hoặc bình thường nhanh chóng bằng cách mô tả phong cách bạn muốn, không cần buổi chụp ảnh.
- Chỉnh Sửa Hình Ảnh Qua Gợi Ý: Thay đổi trang phục, kiểu tóc, phông nền và phong cách nghệ thuật chỉ bằng cách nói cho AiCasso biết những điều chỉnh bạn muốn thực hiện.
- Tạo Video: Hoạt hình hóa hình ảnh hoặc tạo video từ văn bản cho mạng xã hội hoặc thuyết trình, tất cả thông qua các hướng dẫn ngôn ngữ tự nhiên.
- Chỉnh Sửa Có Chọn Lọc Qua Gợi Ý: Áp dụng hiệu ứng và kết cấu chính xác vào nơi bạn muốn bằng cách chỉ định khu vực và hiệu ứng trong mô tả văn bản của bạn.
- Xóa và Thay Thế Phông Nền: Xóa hoặc thay thế phông nền bằng cách mô tả bối cảnh mới mà bạn hình dung.
- Nâng Cấp Hình Ảnh: Phóng to hình ảnh lên đến bốn lần mà không mất chất lượng, chỉ bằng một lệnh văn bản đơn giản.
- Điều Khiển Nâng Cao: Tùy chỉnh kích thước, tỷ lệ khung hình và nhiều hơn nữa bằng cách bao gồm các tùy chọn của bạn trong gợi ý.

AiCasso là bộ công cụ hình ảnh tất cả trong một của bạn, được thiết kế để làm cho sự sáng tạo trở nên thú vị và dễ tiếp cận thông qua sức mạnh của ngôn ngữ tự nhiên. Dù bạn có câu chuyện để kể hay nội dung để tạo, AiCasso biến lời nói của bạn thành những hình ảnh tuyệt vời thu hút khán giả của bạn.

Tham gia cộng đồng của chúng tôi trên Discord để kết nối với các nhà sáng tạo khác, chia sẻ tác phẩm của bạn, hợp tác và cập nhật các tính năng mới.

Bắt đầu hành trình sáng tạo của bạn với AiCasso và chứng kiến ý tưởng của bạn trở nên sống động một cách dễ dàng.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: Nghệ Sĩ AI</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: Nghệ Sĩ AI</AppNameShort>
</AiCasso>