<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: Magik Imej/Video AI</AppName>
	<AppNameShort>AiCasso: Ai Artist</AppNameShort>
    <ShortDescription>Cipta, edit, dan animasi visual dengan hanya beberapa perkataan.</ShortDescription>
    <FullDescription>
Selamat datang ke AiCasso: Bebaskan Magik Imej dan Video AI Anda, sebuah aplikasi yang mengubah idea anda menjadi imej dan video yang menakjubkan dengan mudah. Sama ada anda seorang peneroka kasual atau profesional kreatif, AiCasso menjadikan perjalanan seni anda menarik dan mudah.

AiCasso membolehkan anda menukar arahan teks ringkas menjadi visual yang mengagumkan dalam beberapa saat. Alami kebebasan kreatif dengan ciri-ciri seperti:

- Penyuntingan Bahasa Semula Jadi: Terangkan apa yang anda mahu, dan AiCasso akan menghidupkannya. Ubah imej, tukar gaya, dan cipta animasi menggunakan arahan teks mudah.
- Transformasi Avatar: Tukar wajah menjadi kartun 3D, watak anime, atau potret realistik hanya dengan menerangkan gaya yang anda inginkan.
- Pratonton Fesyen: Lihat bagaimana pakaian kelihatan pada anda atau avatar anda dalam foto dunia sebenar dengan menaip gaya atau pakaian yang anda minati.
- Gambar Profil Segera: Hasilkan gambar profil profesional atau kasual dengan cepat dengan menerangkan rupa yang anda inginkan, tanpa perlu sesi fotografi.
- Penyuntingan Imej melalui Arahan: Tukar pakaian, gaya rambut, latar belakang, dan gaya seni hanya dengan memberitahu AiCasso perubahan yang anda mahu buat.
- Penciptaan Video: Animasi imej atau hasilkan video daripada teks untuk media sosial atau pembentangan, semuanya melalui arahan bahasa semula jadi.
- Penyuntingan Selektif dengan Arahan: Terapkan kesan dan tekstur dengan tepat di mana anda mahu dengan menentukan kawasan dan kesan dalam arahan teks anda.
- Penghapusan dan Penggantian Latar Belakang: Hapus atau gantikan latar belakang dengan hanya menerangkan suasana baru yang anda bayangkan.
- Pembesaran Imej: Besarkan imej sehingga empat kali ganda tanpa kehilangan kualiti, menggunakan arahan teks mudah.
- Kawalan Lanjutan: Sesuaikan dimensi, nisbah aspek, dan banyak lagi dengan memasukkan pilihan anda dalam arahan.

AiCasso adalah alat visual serba lengkap anda yang direka untuk menjadikan kreativiti menyeronokkan dan mudah diakses melalui kuasa bahasa semula jadi. Sama ada anda mempunyai cerita untuk diceritakan atau kandungan untuk dicipta, AiCasso mengubah kata-kata anda menjadi visual yang luar biasa yang memukau penonton anda.

Sertai komuniti kami di Discord untuk berhubung dengan pencipta lain, berkongsi karya anda, bekerjasama, dan kekal dikemas kini dengan ciri-ciri baharu.

Mulakan perjalanan kreatif anda dengan AiCasso dan saksikan idea anda menjadi kenyataan dengan mudah.
    </FullDescription>
</AiCasso>