<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>कुछ शब्दों में विजुअल्स बनाएं, एडिट करें और एनिमेट करें।</ShortDescription>
  <FullDescription>
AiCasso में आपका स्वागत है: अपनी एआई इमेज और वीडियो मैजिक को अनलॉक करें, एक ऐसा ऐप जो आपके विचारों को आसानी से शानदार छवियों और वीडियो में बदल देता है। चाहे आप एक साधारण खोजकर्ता हों या एक रचनात्मक पेशेवर, AiCasso आपकी कलात्मक यात्रा को रोमांचक और सरल बनाता है।

AiCasso आपको साधारण टेक्स्ट प्रॉम्प्ट्स को कुछ ही सेकंड में प्रभावशाली विजुअल्स में बदलने की सुविधा देता है। निम्नलिखित विशेषताओं के साथ रचनात्मक स्वतंत्रता का अनुभव करें:

- प्राकृतिक भाषा संपादन: जो आप चाहते हैं उसका वर्णन करें, और AiCasso उसे जीवंत कर देगा। सरल टेक्स्ट प्रॉम्प्ट्स का उपयोग करके छवियों को संशोधित करें, शैलियों को बदलें और एनिमेशन बनाएं।
- अवतार परिवर्तन: चेहरों को 3D कार्टून, एनीमे पात्रों या यथार्थवादी चित्रों में बदलें, बस अपनी इच्छित शैली का वर्णन करें।
- फैशन पूर्वावलोकन: वास्तविक दुनिया की तस्वीरों में अपने या अपने अवतार पर आउटफिट्स को देखें, बस उन शैलियों या कपड़ों की वस्तुओं को टाइप करें जिनमें आप रुचि रखते हैं।
- त्वरित हेडशॉट्स: बिना किसी फोटोशूट के, बस अपनी इच्छित लुक का वर्णन करके पेशेवर या कैज़ुअल हेडशॉट्स जल्दी से बनाएं।
- प्रॉम्प्ट्स के माध्यम से छवि संपादन: आउटफिट्स, हेयरस्टाइल, बैकग्राउंड और आर्ट शैलियों को बदलें, बस AiCasso को बताएं कि आप क्या समायोजन करना चाहते हैं।
- वीडियो निर्माण: छवियों को एनिमेट करें या सोशल मीडिया या प्रस्तुतियों के लिए टेक्स्ट से वीडियो बनाएं, सब कुछ प्राकृतिक भाषा निर्देशों के माध्यम से।
- प्रॉम्प्ट्स के साथ चयनात्मक संपादन: टेक्स्ट विवरणों में क्षेत्रों और प्रभावों को निर्दिष्ट करके प्रभावों और बनावटों को सटीक रूप से लागू करें।
- बैकग्राउंड हटाना और बदलना: नए सेटिंग का वर्णन करके बैकग्राउंड को हटाएं या बदलें।
- छवि अपस्केलिंग: एक साधारण टेक्स्ट कमांड का उपयोग करके छवियों को चार गुना तक बड़ा करें, बिना गुणवत्ता खोए।
- उन्नत नियंत्रण: अपनी प्राथमिकताओं को प्रॉम्प्ट्स में शामिल करके आयाम, आस्पेक्ट रेशियो और अधिक को कस्टमाइज़ करें।

AiCasso आपकी सभी-इन-वन विजुअल टूलकिट है, जिसे प्राकृतिक भाषा की शक्ति के माध्यम से रचनात्मकता को मजेदार और सुलभ बनाने के लिए डिज़ाइन किया गया है। चाहे आपके पास कोई कहानी हो बताने के लिए या सामग्री बनाने के लिए, AiCasso आपके शब्दों को अद्भुत विजुअल्स में बदल देता है जो आपके दर्शकों को मंत्रमुग्ध कर देंगे।

अन्य क्रिएटर्स से जुड़ने, अपना काम साझा करने, सहयोग करने और नई सुविधाओं के बारे में अपडेट रहने के लिए हमारे डिस्कॉर्ड समुदाय में शामिल हों।

AiCasso के साथ अपनी रचनात्मक यात्रा शुरू करें और अपने विचारों को आसानी से जीवन में आते देखें।
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: एआई आर्टिस्ट</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: एआई आर्टिस्ट</AppNameShort>
</AiCasso>