<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>Vytvářejte, upravujte a animujte vizuály jen pomocí pár slov.</ShortDescription>
  <FullDescription>
Vítejte v AiCasso: Uvolněte svou AI magii obrázků a videí, aplikaci, která promění vaše nápady v úchvatné vizuály bez námahy. Ať už jste příležitostný objevitel nebo kreativní profesionál, AiCasso dělá vaši uměleckou cestu vzrušující a jednoduchou.

AiCasso vám umožní proměnit jednoduché textové pokyny v působivé vizuály během několika sekund. Zažijte tvůrčí svobodu s funkcemi, jako jsou:

- Úpravy přirozeným jazykem: Popište, co chcete, a AiCasso to přivede k životu. Upravujte obrázky, měňte styly a vytvářejte animace pomocí jednoduchých textových pokynů.
- Transformace avataru: Přeměňte tváře na 3D karikatury, anime postavy nebo realistické portréty jen popisem požadovaného stylu.
- Náhled módy: Zjistěte, jak na vás nebo vašem avataru vypadají outfity v reálných fotografiích, zadáním stylů nebo oblečení, které vás zajímají.
- Okamžité portréty: Vytvořte profesionální nebo neformální portréty rychle, jen popisem požadovaného vzhledu, bez nutnosti focení.
- Úprava obrázků pomocí pokynů: Změňte outfity, účesy, pozadí a umělecké styly jednoduše tím, že AiCasso řeknete, jaké úpravy chcete provést.
- Tvorba videí: Animujte obrázky nebo vytvářejte videa z textu pro sociální sítě nebo prezentace, vše pomocí přirozených jazykových pokynů.
- Selektivní úpravy pomocí pokynů: Aplikujte efekty a textury přesně tam, kde je chcete, tím, že ve svých textových popisech určíte oblasti a efekty.
- Odstranění a výměna pozadí: Odstraňte nebo nahraďte pozadí popisem nového prostředí, které si představujete.
- Zvětšení obrázků: Zvětšete obrázky až čtyřikrát bez ztráty kvality pomocí jednoduchého textového příkazu.
- Pokročilé ovládání: Přizpůsobte rozměry, poměry stran a další parametry tím, že do svých pokynů zahrnete své preference.

AiCasso je váš všestranný vizuální nástroj navržený tak, aby byla kreativita zábavná a přístupná díky síle přirozeného jazyka. Ať už máte příběh k vyprávění nebo obsah k vytvoření, AiCasso promění vaše slova v neuvěřitelné vizuály, které zaujmou vaše publikum.

Připojte se k naší komunitě na Discordu, abyste se spojili s dalšími tvůrci, sdíleli svou práci, spolupracovali a zůstali informováni o nových funkcích.

Začněte svou kreativní cestu s AiCasso a sledujte, jak vaše nápady ožívají bez námahy.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: Ai Umělec</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: Ai Umělec</AppNameShort>
</AiCasso>