<AiCasso>
    <PromotionalText>AiCasso සමඟ ඔබේ නිර්මාණශීලීත්වය මුදා හරින්න! ඔබේ වචන වලින්ම අදහස් දර්ශන, සජීවීකරණ සහ තවත් බොහෝ දේවල් බවට පරිවර්තනය කරන්න!</PromotionalText>
    <Description>AiCasso වෙත සාදරයෙන් පිළිගනිමු, දෘශ්‍ය කතාකථනයේදී ඔබේ අතිශය නිර්මාණශීලී සහකරු! සංකීර්ණ මෘදුකාංගවලට සමුදෙන්න සහ ස්වාභාවික භාෂා පදනම් කරගත් රූප නිර්මාණය සහ සංස්කරණයේ මායාකාරත්වයට ආදරය කරන්න. AiCasso සමඟ, ඔබේ කල්පිතය පමණක් සීමාවයි—ඔබට අවශ්‍ය දේ විස්තර කරන්න, සහ තත්පර කිහිපයකින් එය ජීවමාන වන අයුරු නරඹන්න. ඔබ සාමාන්‍ය නිර්මාණකරුවෙකු, වෘත්තීය ශිල්පියෙකු, හෝ දෘශ්‍යයන් සමඟ ක්‍රීඩා කිරීමට ප්‍රිය කරන කෙනෙකු වුවත්, AiCasso ඔබේ අදහස් ආකර්ෂණීය නිර්මාණ බවට පරිවර්තනය කිරීම විනෝදජනක, පහසු සහ ස්වභාවික කරයි.

ප්‍රධාන විශේෂාංග:

අවතාර ජනනය: ඔබ හෝ ඔබේ මිතුරෙකු 3D කාටූන්, ඇනිමේ චරිතයක් හෝ පුදුම ජනක යථාර්ථවාදී රූපයක් ලෙස දැකීමට කැමතිද? මුහුණක් උඩුගත කරන්න, සහ AiCasso ඉතිරිය කරයි—ඕනෑම රූපයක් ක්ෂණිකව බහු විලාසිතාවන් බවට පරිවර්තනය කරයි.

වර්චුවල් විලාසිතා: විශේෂ ඇඳුමක් කෙනෙකුට කෙසේ පෙනේවිදැයි ඔබ කවදා හෝ සිතා බැලුවාද? ඇඳුමක ඡායාරූපයක් උඩුගත කරන්න, සහ AiCasso එය ඔබේ අවතාර හෝ සත්‍ය ජීවිත ඡායාරූප වලට පරිපූර්ණව ගැලපේ—විලාසිතා විශාරදයින් සහ විලාසිතා ප්‍රියයින් සඳහා පරිපූර්ණයි.

වෘත්තීය සහ සාමාන්‍ය ප්‍රධාන ඡායාරූප: වැඩ සඳහා කෙටි, කාර්මික ප්‍රධාන ඡායාරූපයක් හෝ සමාජ මාධ්‍ය සඳහා තවත් නිදහස් ඡායාරූපයක් අවශ්‍යද? ආවරණය කරන හැඟීම විස්තර කරන්න, සහ AiCasso ඔබටම ගැලපෙන පරිපූර්ණ ඡායාරූපය නිර්මාණය කරයි.

මායාකාර රූප සංස්කරණය: කෙස් වර්ණය වෙනස් කරන්න, ඇඳුමක් වෙනස් කරන්න, හෝ සරල පෙළ නියෝග සමඟ රූපයක් සම්පූර්ණයෙන්ම වෙනස් විලාසිතාවකට පරිවර්තනය කරන්න. මෙවැනි රූප ක්‍රියාකාරකම් ඔබ කිසිදා නොදුටු අයුරකින්!

ගතික වීඩියෝ නිර්මාණය: එය මීළඟ මට්ටමට ගෙන යාමට කැමතිද? ඕනෑම රූපයක් සජීවී වීඩියෝවක් බවට පරිවර්තනය කරන්න, හෝ පෙළ පමණක් භාවිතා කරමින් මුල සිටම සම්පූර්ණ වීඩියෝවක් ජනනය කරන්න. ඔබේ වචන ගතික, ඇස් කඩාගන්නා අන්තර්ගතය නිර්මාණය කරයි.

තෝරාගත් චිත්‍රකරණය සහ නැවත චිත්‍රකරණය: වෙනස් කිරීමට රූපයක කොටසක් තෝරන්න, සහ AiCasso එය නැවත චිත්‍රකරණය කරයි හෝ නව වස්තු, ආලෝකකරණය, හෝ බලපෑම් යෙදවයි. එය ඔබේ අතේ ඩිජිටල් තීන්ත තුවක්කුවක් වැනි එකක්.

පසුබැසීමේ මායාකාරකම: ඔබේ රූපවල සැබෑ වැදගත් දේ මත අවධානය යොමු කිරීම සඳහා පසුබැසීම් ප්‍රතිස්ථාපනය කරන්න, ඉවත් කරන්න, හෝ සම්පූර්ණයෙන්ම පරිවර්තනය කරන්න. එය පුදුම ජනක දර්ශනයක් වුවත්, හෝ සරල සුදු පසුබැසීමක් වුවත්, AiCasso සියල්ල කළමනාකරණය කරයි.

මනස්කාන්ත උසස් කිරීම: තවදුරටත් පික්සලී රූප නැත! ඔබේ රූප 4x ඔවුන්ගේ මුල් ප්‍රමාණයට උසස් කරමින් ඒවා පැහැදිලි සහ පැහැදිලි තත්ත්වයෙන් තබා ගන්න.

අනික් අවස්ථා: ඔබ අවතාර නිර්මාණය කරනවාද, රූප සජීවී කරනවාද, පික්සල් නැවත චිත්‍රකරණය කරනවාද, හෝ ආලෝකකරණය සකසනවාද—AiCasso ඔබේ නිර්මාණශීලීත්වය කිසිදා සීමා නොකරයි. ඔබේ රූපයේ සීමා ඉක්මවා චිත්‍රකරණය කරන්න, අවශ්‍ය නොවන වස්තු ඉවත් කරන්න, සහ ඡායාරූප නැවත ආලෝකමය කරමින් හැඟීම හෝ අවධානය වෙනස් කරන්න.

නිවැරදි පාලනය: උසස් පරිශීලකයින්, කනස්සල්ලක් නැහැ—AiCasso ප්‍රමාණයන්, අනුපාතයන්, සහ තවත් බොහෝ දේවල් මත සම්පූර්ණ පාලනය ලබා දෙයි.

ඔබේ නිර්මාණශීලීත්වය රූපවලට පමණක් සීමා කරන්නට ඇයි? AiCasso සමඟ, ඔබට එකම වේදිකාවෙන් වීඩියෝ සහ සජීවීකරණ වෙත විහිදිය හැකිය. යෙදුම් අතර මාරු වීමට හෝ සංකීර්ණ මෙවලම් ඉගෙනීමට අවශ්‍ය නැත—AiCasso ඔබේ කල්පිතය කලින් කිසිදාටත් වඩා වේගයෙන් ජීවමාන කරයි. යථාර්ථවාදී පින්තූරවලින් ආකල්පවත් කාටූන් දක්වා, ප්‍රධාන ඡායාරූපවලින් විලාසිතා පොත් දක්වා, AiCasso ඕනෑම දෘශ්‍ය නිර්මාණයක් සඳහා ඔබේ විශ්වාසනීය මෙවලමයි.

අද සිට AiCasso සමඟ අනික් අවස්ථා සොයා බලන්න. වචන ලෝක නිර්මාණය කරයි!</Description>
    <Keywords>AI, අවතාර, රූප, වීඩියෝ, නිර්මාණය, සංස්කරණය, උසස් කිරීම, පසුබැසීම, විලාසිතා</Keywords>
</AiCasso>