<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: AI රූප/වීඩියෝ මායා</AppName>
	<AppNameShort>AiCasso: AI කලාකරු</AppNameShort>
    <ShortDescription>වචන කිහිපයක් භාවිතයෙන් රූප සහ සජීවීකරණ සාදන්න.</ShortDescription>
    <FullDescription>
AiCasso වෙත සාදරයෙන් පිළිගනිමු: ඔබේ AI රූප සහ වීඩියෝ මායා නිදහස් කරන්න, ඔබේ අදහස් effortless ලෙස අලංකාර රූප සහ වීඩියෝවලට පරිවර්තනය කරන යෙදුමක්. ඔබ සාමාන්‍ය සොයාබැලීමක් කරන කෙනෙක්ද, නැතහොත් නිර්මාණශීලී වෘත්තීයවේදියෙක්ද, AiCasso ඔබේ කලාත්මක ගමන ආකර්ෂණීය සහ සරල කරයි.

AiCasso ඔබට සරල පෙළ ප්‍රකාශන අලංකාර රූපවලට තත්පර කිහිපයක් තුළ පරිවර්තනය කිරීමට ඉඩ සලසයි. පහත සඳහන් විශේෂාංග සමඟ නිර්මාණාත්මක නිදහස අත්විඳින්න:

- ස්වාභාවික භාෂා සංස්කරණය: ඔබට අවශ්‍ය දේ විස්තර කරන්න, සහ AiCasso එය ජීවිතයට ගෙන එයි. රූප වෙනස් කරන්න, ශෛලී වෙනස් කරන්න, සහ සරල පෙළ ප්‍රකාශන භාවිතයෙන් සජීවීකරණ සාදන්න.
- අවතාර පරිවර්තනය: මුහුණු 3D කාටූන්, ඇනිමේ චරිත හෝ ජීවමාන පින්තූරවලට පරිවර්තනය කරන්න, ඔබේ කැමැත්තේ ශෛලිය විස්තර කිරීමෙන් පමණි.
- විලාසිතා පෙරදසුන: ඔබේ අවතාරය හෝ ඔබට ඇඳුම් විලාසිතා හෝ ඇඳුම් අයිතමයන් ඇතුළත් කර විස්තර කිරීමෙන්, ඇඳුම් ඔබට කෙසේ පෙනේදැයි බලන්න.
- ක්ෂණික හිස පින්තූර: වෘත්තීය හෝ සාමාන්‍ය හිස පින්තූර ඉක්මනින් සාදන්න, ඔබට අවශ්‍ය පෙනුම විස්තර කිරීමෙන් පමණි, ඡායාරූපකරණ අවශ්‍ය නොවේ.
- පෙළ මඟින් රූප සංස්කරණය: ඇඳුම්, හිසකෙස්, පසුබැසීම් සහ කලා ශෛලී වෙනස් කරන්න, AiCasso වෙත ඔබට අවශ්‍ය වෙනස්කම් කියා පමණි.
- වීඩියෝ නිර්මාණය: සමාජ මාධ්‍ය හෝ ඉදිරිපත් කිරීම් සඳහා රූප සජීවීකරණය කරන්න හෝ පෙළෙන් වීඩියෝ නිෂ්පාදනය කරන්න, සියල්ල ස්වාභාවික භාෂා උපදෙස් මඟින්.
- පෙළ මඟින් තෝරාගත් සංස්කරණය: ඔබට අවශ්‍ය ප්‍රදේශ සහ බලපෑම් පෙළ විස්තර කිරීමෙන්, බලපෑම් සහ වස්තු නිවැරදිව යෙදවන්න.
- පසුබැසීම් ඉවත් කිරීම සහ ප්‍රතිස්ථාපනය: ඔබේ නව පසුබැසීමේ සැලසුම විස්තර කිරීමෙන් පසුබැසීම් ඉවත් කරන්න හෝ ප්‍රතිස්ථාපනය කරන්න.
- රූප විශාලනය: රූප ගුණාත්මකභාවය අහිමි නොවී, සරල පෙළ නියෝගයක් භාවිතයෙන් රූප හතර ගුණයකට විශාල කරන්න.
- උසස් පාලක: ඔබේ පෙළ ප්‍රකාශන තුළ ඔබේ කැමැත්තන් ඇතුළත් කිරීමෙන් මාන, අනුපාත සහ තවත් බොහෝ දේ අභිරුචි කරන්න.

AiCasso ඔබේ නිර්මාණාත්මකත්වය විනෝදජනක සහ ප්‍රවේශමත් කරවන ස්වාභාවික භාෂා බලය මඟින් නිර්මාණය කරන සියල්ලක්ම එකම මෙවලම් කට්ටලයයි. ඔබට කතාවක් කියන්න හෝ අන්තර්ගතයක් නිර්මාණය කරන්න තිබේද, AiCasso ඔබේ වචන අල්ලාගන්නා රූපවලට පරිවර්තනය කරයි.

අපේ Discord ප්‍රජාවට එක්වන්න, වෙනත් නිර්මාණකරුවන් සමඟ සම්බන්ධ වන්න, ඔබේ කාර්යය බෙදාගන්න, සහයෝගයෙන් කටයුතු කරන්න, සහ නව විශේෂාංග පිළිබඳ යාවත්කාලීනව සිටින්න.

AiCasso සමඟ ඔබේ නිර්මාණාත්මක ගමන අරඹන්න, සහ ඔබේ අදහස් effortless ලෙස ජීවිතයට ගෙන එන්න.
    </FullDescription>
</AiCasso>