<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: ඔබේ AI කලාකරු</AppName>
    <ShortDescription>අදහස් කිහිපයක් පමණින් විස්මිත දෘශ්‍ය නිර්මාණ කරන්න!</ShortDescription>
    <FullDescription>
AiCasso වෙත සාදරයෙන් පිළිගනිමු: ඔබේ AI රූප සහ වීඩියෝ මායා නිදහස් කරන්න—ඔබේ අතිශය නිර්මාණශීලී සහකරු! AiCasso සමඟ, ඔබේ වඩාත්ම අමුතු අදහස් අකුරු කිහිපයක් ටයිප් කිරීමෙන්ම විස්මිත රූප සහ වීඩියෝවලට පරිවර්තනය කිරීම ඉතා පහසුය. ඔබ සාමාන්‍ය පරිශීලකයෙකු හෝ නිර්මාණශීලී වෘත්තීයවේදියෙකු වුවත්, මෙම යෙදුම ඔබේ කලාත්මක ගමනේ සෑම පියවරක්ම රසවත් අත්දැකීමක් කරයි.

**AiCasso ඇයි?**

නිර්මාණශීලීත්වය සංකීර්ණ විය යුතු නැත! AiCasso ඔබේ සරල පෙළ විනාඩි කිහිපයකින්ම විස්මිත දෘශ්‍යවලට—රූප හෝ වීඩියෝවලට—පරිවර්තනය කරයි. තවදුරටත් බාධා නැත, තවදුරටත් බලාපොරොත්තු නැත, ඔබේ අතිශය නිර්මාණශීලී නිදහස ඔබේ අතේ.

**ප්‍රධාන විශේෂාංග:**

- **අවතාර අල්කෙමි:** මුහුණු 3D කාටූන්, ඇනිමේ චරිත හෝ ජීවමාන පින්තූරවලට පරිවර්තනය කරන්න.
- **ෆැෂන් ප්‍රේන්සි:** ඔබේ සිහින ඇඳුම් අවතාර හෝ සැබෑ ලෝක ඡායාරූපවලට ගෙන එන්න—ෆැෂන් ලෝලීන්ට මෙය විශේෂයි!
- **ක්ෂණික හිඩ්ෂොට්ස්:** වෘත්තීය හෝ නිදහස් හිඩ්ෂොට් එකක් අවශ්‍යද? ඡායාරූප ශූරතාවයකින් තොරව ක්ෂණිකව ලබා ගන්න.
- **රූප මායාකාරකම:** ඇඳුම්, හිසකෙස්, පසුබැසීම් සහ කලා රටා කිහිපයක් මැද වෙනස් කරන්න.
- **වීඩියෝ මායාකාරකම:** ඔබේ රූප සජීවී කරන්න හෝ පෙළෙන් වීඩියෝ සාදන්න—ඔබේ ඊළඟ වෛරල් පෝස්ට් හෝ ඉදිරිපත් කිරීම සඳහා පරිපූර්ණයි.
- **තෝරාගත් බුරුසුව:** ඔබට අවශ්‍ය තැනටම බලපෑම් සහ වස්තු එක් කරන්න—සම්පූර්ණ පාලනය, කිසිදු ආතතියක් නැත.
- **පසුබැසීම ඉවත් කරන්න:** ඔබේ විෂයය කිසිදා නොවූ පරිදි ප්‍රබල කරමින්, පසුබැසීම් ක්ලික් එකකින් ඉවත් කරන්න හෝ වෙනස් කරන්න.
- **උපස්කරණ සමඟ සුපර්චාර්ජ් කරන්න:** ගුණාත්මකභාවය අහිමි නොවී ඔබේ රූප 4x දක්වා විශාල කරන්න—තීක්ෂණ, විශාල, හොඳ!
- **නිවැරදි බලය:** මාන, අනුපාත සහ තවත් බොහෝ දේවල් පිළිබඳව උසස් පාලනයක් සමඟ ගැඹුරට යන්න.

**එකම ස්ථානයේ නිර්මාණශීලී විශ්වය:**

අවතාරවලින් ඇනිමේෂන් දක්වා, AiCasso ඔබේ සියලුම නිර්මාණශීලී අවශ්‍යතා එකම පහසු යෙදුමකින් ආවරණය කරයි. නිර්මාණය රසවත් කිරීමට නිර්මාණය කළ ඔබේ සියල්ල එකම දෘශ්‍ය මෙවලම් කට්ටලයයි.

**ඔබේ සිතුවිලි දැල්වෙන්න:**

කියවීමට කතාවක් තිබේද? AiCasso ඔබේ වචන විස්මිත දෘශ්‍යවලට පරිවර්තනය කරයි, ඔබේ පිරිස පුදුමයට පත් කිරීමට සූදානම්. අන්තර්ගත නිර්මාණකරුවන්, අලෙවිකරුවන් සහ තවත් බොහෝ දෙනා සඳහා පරිපූර්ණයි.

**AiCasso කණ්ඩායමට Discord හි එක්වන්න:**

අපගේ වර්ධනය වන නිර්මාණකරුවන්ගේ ප්‍රජාව සමඟ සම්බන්ධ වන්න! ඔබේ නිර්මාණයන් බෙදාගන්න, සහයෝගයෙන් කටයුතු කරන්න, සහ නවතම විශේෂාංග පිළිබඳව යාවත්කාලීනව සිටින්න.

**ඔබේ නිර්මාණශීලී ගමන මෙතැනින් ආරම්භ වේ:**

AiCasso බාගන්න: ඔබේ AI රූප සහ වීඩියෝ මායා නිදහස් කරන්න සහ ඔබේ අදහස් පහසුවෙන් ජීවමාන වන්නට බලන්න!
    </FullDescription>
</AiCasso>