<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: UbuGcisa be-Ai</AppName>
	<AppNameShort>AiCasso: UbuGcisa be-Ai</AppNameShort>
    <ShortDescription>Dala, hlela, futhi wenze izithombe ezinyakazayo ngamazwi ambalwa nje.</ShortDescription>
    <FullDescription>
Siyakwamukela ku-AiCasso: Vula UbuGcisa Bakho be-AI Izithombe Nezithombe Ezinyakazayo, uhlelo lokusebenza oluguqula imibono yakho ibe izithombe nezithombe ezinhle kalula. Kungakhathaliseki ukuthi ungumhloli nje noma uchwepheshe wezobuciko, i-AiCasso yenza uhambo lwakho lobuciko lube mnandi futhi lube lula.

I-AiCasso ikuvumela ukuthi uguqule imibhalo elula ibe izithombe ezinhle ngemizuzwana embalwa. Jabulela inkululeko yokudala ngezici ezifana nalezi:

- Ukuhlela Ngolimi Lwemvelo: Chaza lokho okufunayo, bese i-AiCasso ikwenza kube impilo. Lungisa izithombe, shintsha izitayela, futhi wenze izithombe ezinyakazayo usebenzisa imibhalo elula.
- Ukuguqulwa Kwe-Avatar: Guqula ubuso bube ama-cartoon e-3D, abalingiswa be-anime, noma izithombe eziphilayo ngokuchaza isitayela osifunayo.
- Ukubuka Kwezemfashini: Bona ukuthi izingubo zibukeka kanjani kuwe noma ku-avatar yakho ezithombeni zangempela ngokuthayipha izitayela noma izingubo ozithandayo.
- Izithombe Zobungcweti Ngokushesha: Dala izithombe zobungcweti noma ezijwayelekile ngokushesha ngokuchaza ukubukeka okufunayo, akukho kudubula kwezithombe okudingekayo.
- Ukuhlela Izithombe Ngemibhalo: Shintsha izingubo, izitayela zezinwele, izizinda, nezitayela zobuciko ngokumane utshele i-AiCasso izinguquko ofuna ukuzenza.
- Ukwakha Ividiyo: Yenza izithombe ezinyakazayo noma udale amavidiyo kusuka embhalweni wezokuxhumana noma izethulo, konke ngokuyalelwa kolimi lwemvelo.
- Ukuhlela Ngokukhetha Ngemibhalo: Faka imiphumela nezakhiwo ngokunembile lapho ufuna khona ngokuchaza izindawo nemiphumela embhalweni wakho.
- Ukususwa Nokufakwa Kwezizinda: Susa noma shintsha izizinda ngokuchaza indawo entsha oyibona ngeso lengqondo.
- Ukwandisa Izithombe: Khulisa izithombe izikhathi ezine ngaphandle kokulahlekelwa ikhwalithi, usebenzisa umyalo wombhalo olula.
- Izilawuli Ezithuthukile: Nquma izilinganiso, izilinganiso zezici, nokunye ngokufaka izintandokazi zakho embhalweni wakho.

I-AiCasso iyithuluzi lakho eliphelele lobuciko elenzelwe ukwenza ubuciko bube mnandi futhi bufinyeleleke ngamandla olimi lwemvelo. Kungakhathaliseki ukuthi unendaba ofuna ukuyixoxa noma okuqukethwe okufanele ukudale, i-AiCasso iguqula amazwi akho abe izithombe ezinhle ezithokozisa izethameli zakho.

Joyina umphakathi wethu ku-Discord ukuze uxhumane nabanye abadali, wabelane ngomsebenzi wakho, usebenzisane, futhi uhlale unolwazi ngezici ezintsha.

Qala uhambo lwakho lobuciko nge-AiCasso futhi ubone imibono yakho iphile kalula.
    </FullDescription>
</AiCasso>