<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>Birkaç kelimeyle görseller oluşturun, düzenleyin ve canlandırın.</ShortDescription>
  <FullDescription>  
AiCasso'ya hoş geldiniz: Fikirlerinizi zahmetsizce çarpıcı görüntülere ve videolara dönüştüren bir uygulama. İster sıradan bir keşifçi olun, ister yaratıcı bir profesyonel, AiCasso sanatsal yolculuğunuzu heyecan verici ve basit hale getirir.

AiCasso, basit metin komutlarını etkileyici görsellere saniyeler içinde dönüştürmenizi sağlar. Yaratıcılığınızı özgürce ifade edebileceğiniz özellikler şunlardır:

- Doğal Dil Düzenleme: Ne istediğinizi tarif edin, AiCasso onu hayata geçirsin. Görselleri düzenleyin, stilleri değiştirin ve basit metin komutlarıyla animasyonlar oluşturun.
- Avatar Dönüşümü: Yüzleri 3D çizgi film karakterlerine, anime figürlerine veya gerçekçi portrelere dönüştürmek için sadece istediğiniz stili tarif edin.
- Moda Önizlemesi: Gerçek dünya fotoğraflarında kıyafetlerin üzerinizde veya avatarınızda nasıl görüneceğini, ilgilendiğiniz stil veya kıyafetleri yazarak görün.
- Anında Portreler: İstediğiniz görünümü tarif ederek profesyonel veya gündelik portreler hızla oluşturun, fotoğraf çekimine gerek yok.
- Metinle Görsel Düzenleme: Kıyafetleri, saç stillerini, arka planları ve sanat tarzlarını AiCasso'ya hangi değişiklikleri yapmak istediğinizi söyleyerek değiştirin.
- Video Oluşturma: Görselleri canlandırın veya sosyal medya ya da sunumlar için metinden videolar üretin, hepsi doğal dil komutlarıyla.
- Seçici Düzenleme: Efektleri ve dokuları tam istediğiniz yerlere uygulamak için metin açıklamalarınızda alanları ve efektleri belirtin.
- Arka Plan Kaldırma ve Değiştirme: Yeni hayal ettiğiniz ortamı tarif ederek arka planları kaldırın veya değiştirin.
- Görüntü Büyütme: Görselleri kalite kaybı olmadan dört katına kadar büyütün, basit bir metin komutuyla.
- Gelişmiş Kontroller: Tercihlerinizi metin komutlarınıza ekleyerek boyutları, en-boy oranlarını ve daha fazlasını özelleştirin.

AiCasso, yaratıcılığı doğal dilin gücüyle eğlenceli ve erişilebilir kılmak için tasarlanmış hepsi bir arada görsel araç setinizdir. Anlatacak bir hikayeniz veya oluşturacak içeriğiniz olsun, AiCasso kelimelerinizi büyüleyici görsellere dönüştürerek izleyicilerinizi etkiler.

Diğer yaratıcılarla bağlantı kurmak, çalışmalarınızı paylaşmak, işbirliği yapmak ve yeni özelliklerden haberdar olmak için Discord topluluğumuza katılın.

AiCasso ile yaratıcı yolculuğunuza başlayın ve fikirlerinizin zahmetsizce hayata geçtiğini izleyin.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: Ai Sanatçı</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: Ai Sanatçı</AppNameShort>
</AiCasso>