<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: Umzobo/Video nge-AI</AppName>
	<AppNameShort>AiCasso: Umzobi we-AI</AppNameShort>
    <ShortDescription>Dala, hlela, kwaye wenze imifanekiso ngeentetho nje ezimbalwa.</ShortDescription>
    <FullDescription>
Wamkelekile kwi-AiCasso: Vula Umzobo wakho we-AI kunye neVidiyo, usetyenziso oluguqula izimvo zakho zibe yimifanekiso kunye nevidiyo ezimangalisayo ngaphandle komzamo. Nokuba ungumhloli nje oqhelekileyo okanye ungumculi oqeqeshiweyo, i-AiCasso yenza uhambo lwakho lobugcisa lube nomdla kwaye lube lula.

I-AiCasso ikuvumela ukuba uguqule izikhokelo ezilula zibe yimifanekiso ezimangalisayo kwimizuzwana nje. Fumana inkululeko yokuyila ngeempawu ezifana nezi:

- Ukuhlelwa kweLwimi Lwendalo: Chaza into oyifunayo, kwaye i-AiCasso iyenza ibe yinyani. Guqula imifanekiso, tshintsha iisitayile, kwaye wenze iianimations usebenzisa izikhokelo ezilula.
- Utshintsho lwe-Avatar: Guqula ubuso bube ziikhathuni ze-3D, abalinganiswa be-anime, okanye imifanekiso yobomi ngokuchaza isitayile ofuna ukusisebenzisa.
- Ukujonga iFashoni: Bona indlela iimpahla eziza kukujonga ngayo okanye kwi-avatar yakho kwiifoto zehlabathi lokwenyani ngokuchwetheza iisitayile okanye izinto zempahla onomdla kuzo.
- Iifoto zentloko ezikhawulezayo: Yenza iifoto zentloko ezisemthethweni okanye ezikhululekileyo ngokukhawuleza ngokuchaza indlela ofuna ukubonakala ngayo, akukho mfuneko yokufota.
- Ukuhlelwa kwemifanekiso ngeZikhokelo: Tshintsha iimpahla, iinwele, imvelaphi, kunye neendlela zobugcisa ngokulula ngokuxelela i-AiCasso utshintsho ofuna ukulwenza.
- Ukwenziwa kweVidiyo: Yenza iianimations okanye uvelise iividiyo ezivela kwiteksti yezentlalo okanye iintetho, konke oku ngeemiyalelo yendalo.
- Ukuhlelwa okukhethiweyo ngeZikhokelo: Faka iziphumo kunye neetekisi ngokuchanekileyo apho ufuna khona ngokuchaza iindawo kunye neziphumo kwiteksti yakho.
- Ukususwa kunye nokutshintshwa kwemvelaphi: Susa okanye utshintshe imvelaphi ngokuchaza indawo entsha oyicingayo.
- Ukwandiswa kwemifanekiso: Yandisa imifanekiso ukuya kumaxesha amane ngaphandle kokulahlekelwa ngumgangatho, usebenzisa umyalelo weteksti olula.
- Ulawulo oluphambili: Yenza ngokwezifiso ubukhulu, izahlulo zomfanekiso, kunye nokunye ngokufaka izinto ozikhethayo kwizikhokelo zakho.

I-AiCasso sisixhobo sakho esipheleleyo sokudala imifanekiso eyenzelwe ukwenza ubuchule bube mnandi kwaye bufikeleleke ngamandla olwimi lwendalo. Nokuba unebali ofuna ukulixela okanye umxholo ofuna ukuwudala, i-AiCasso iguqula amazwi akho abe yimifanekiso emangalisayo ethathela ingqalelo ababukeli bakho.

Joyina uluntu lwethu kwi-Discord ukuze uqhagamshelane nabanye abadali, wabelane ngomsebenzi wakho, usebenzisane, kwaye uhlale unolwazi malunga neempawu ezintsha.

Qala uhambo lwakho lokudala nge-AiCasso kwaye ubukele izimvo zakho ziphila ngaphandle komzamo.
    </FullDescription>
</AiCasso>