<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>Creează, editează și animă vizuale cu doar câteva cuvinte.</ShortDescription>
  <FullDescription>
Bine ai venit la AiCasso: Descătușează Magia AI pentru Imagini și Video, o aplicație care transformă ideile tale în imagini și videoclipuri uimitoare fără efort. Fie că ești un explorator ocazional sau un profesionist creativ, AiCasso face călătoria ta artistică captivantă și simplă.

AiCasso îți permite să transformi prompturi text simple în vizuale impresionante în câteva secunde. Experimentează libertatea creativă cu funcții precum:

- Editare prin Limbaj Natural: Descrie ce îți dorești, iar AiCasso îl aduce la viață. Modifică imagini, schimbă stiluri și creează animații folosind prompturi text simple.
- Transformare Avatar: Convertește fețele în desene animate 3D, personaje anime sau portrete realiste doar descriind stilul dorit.
- Previzualizare Modă: Vezi cum arată ținutele pe tine sau pe avatarul tău în fotografii reale, tastând stilurile sau articolele vestimentare care te interesează.
- Fotografii Instantanee: Generează rapid portrete profesionale sau casual descriind aspectul dorit, fără a fi nevoie de o ședință foto.
- Editare Imagini prin Prompturi: Schimbă ținute, coafuri, fundaluri și stiluri artistice doar spunându-i lui AiCasso ce ajustări vrei să faci.
- Creare Video: Anima imagini sau creează videoclipuri din text pentru rețele sociale sau prezentări, totul prin instrucțiuni în limbaj natural.
- Editare Selectivă cu Prompturi: Aplică efecte și texturi exact unde dorești, specificând zonele și efectele în descrierile tale text.
- Eliminare și Înlocuire Fundal: Elimină sau înlocuiește fundalurile descriind noul decor pe care îl imaginezi.
- Mărire Imagini: Mărește imagini de până la patru ori fără a pierde din calitate, folosind un simplu comandă text.
- Control Avansat: Personalizează dimensiunile, raporturile de aspect și multe altele, incluzând preferințele tale în prompturi.

AiCasso este trusa ta completă de instrumente vizuale, concepută pentru a face creativitatea distractivă și accesibilă prin puterea limbajului natural. Fie că ai o poveste de spus sau conținut de creat, AiCasso transformă cuvintele tale în vizuale incredibile care îți captivează audiența.

Alătură-te comunității noastre pe Discord pentru a te conecta cu alți creatori, a-ți împărtăși lucrările, a colabora și a rămâne la curent cu noile funcții.

Începe-ți călătoria creativă cu AiCasso și urmărește cum ideile tale prind viață fără efort.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: Artist AI</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: Artist AI</AppNameShort>
</AiCasso>