<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<AiCasso>
  <ShortDescription>Buat, edit, dan animasikan visual hanya dengan beberapa kata.</ShortDescription>
  <FullDescription>  
Selamat datang di AiCasso: Lepaskan Keajaiban Gambar dan Video AI Anda, sebuah aplikasi yang mengubah ide Anda menjadi gambar dan video menakjubkan dengan mudah. Baik Anda seorang penjelajah kasual atau profesional kreatif, AiCasso membuat perjalanan artistik Anda menyenangkan dan sederhana.

AiCasso memungkinkan Anda mengubah perintah teks sederhana menjadi visual yang mengesankan dalam hitungan detik. Nikmati kebebasan kreatif dengan fitur-fitur seperti:

- Pengeditan Bahasa Alami: Jelaskan apa yang Anda inginkan, dan AiCasso akan mewujudkannya. Modifikasi gambar, ubah gaya, dan buat animasi menggunakan perintah teks sederhana.
- Transformasi Avatar: Ubah wajah menjadi kartun 3D, karakter anime, atau potret realistis hanya dengan mendeskripsikan gaya yang Anda inginkan.
- Pratinjau Mode: Lihat bagaimana pakaian terlihat pada Anda atau avatar Anda dalam foto dunia nyata dengan mengetikkan gaya atau item pakaian yang Anda minati.
- Foto Profil Instan: Hasilkan foto profil profesional atau kasual dengan cepat hanya dengan mendeskripsikan tampilan yang Anda inginkan, tanpa perlu sesi foto.
- Pengeditan Gambar melalui Perintah: Ubah pakaian, gaya rambut, latar belakang, dan gaya seni hanya dengan memberi tahu AiCasso penyesuaian yang ingin Anda lakukan.
- Pembuatan Video: Animasikan gambar atau buat video dari teks untuk media sosial atau presentasi, semuanya melalui instruksi bahasa alami.
- Pengeditan Selektif dengan Perintah: Terapkan efek dan tekstur secara tepat di tempat yang Anda inginkan dengan menentukan area dan efek dalam deskripsi teks Anda.
- Penghapusan dan Penggantian Latar Belakang: Hapus atau ganti latar belakang dengan mendeskripsikan pengaturan baru yang Anda bayangkan.
- Peningkatan Gambar: Perbesar gambar hingga empat kali tanpa kehilangan kualitas, menggunakan perintah teks sederhana.
- Kontrol Lanjutan: Sesuaikan dimensi, rasio aspek, dan lainnya dengan memasukkan preferensi Anda dalam perintah.

AiCasso adalah alat visual serba guna yang dirancang untuk membuat kreativitas menyenangkan dan mudah diakses melalui kekuatan bahasa alami. Apakah Anda memiliki cerita untuk diceritakan atau konten untuk dibuat, AiCasso mengubah kata-kata Anda menjadi visual luar biasa yang memikat audiens Anda.

Bergabunglah dengan komunitas kami di Discord untuk terhubung dengan kreator lain, bagikan karya Anda, berkolaborasi, dan tetap mendapatkan informasi terbaru tentang fitur baru.

Mulailah perjalanan kreatif Anda dengan AiCasso dan saksikan ide-ide Anda terwujud dengan mudah.
    </FullDescription>
  <AppName>AiCasso: Ai Artist</AppName>
  <AppNameShort>AiCasso: Ai Artist</AppNameShort>
</AiCasso>