<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: एआई इमेज/भिडियो जादू</AppName>
	<AppNameShort>AiCasso: एआई कलाकार</AppNameShort>
    <ShortDescription>केही शब्दले दृश्यहरू सिर्जना, सम्पादन, र एनिमेट गर्नुहोस्।</ShortDescription>
    <FullDescription>
AiCasso मा स्वागत छ: तपाईंको एआई इमेज र भिडियो जादूलाई अनलॉक गर्नुहोस्, एउटा एप जसले तपाईंको विचारहरूलाई सजिलैसँग सुन्दर छविहरू र भिडियोहरूमा रूपान्तरण गर्दछ। तपाईं आकस्मिक अन्वेषक हुनुहुन्छ वा रचनात्मक पेशेवर, AiCasso ले तपाईंको कलात्मक यात्रालाई रोमाञ्चक र सरल बनाउँछ।

AiCasso ले तपाईंलाई साधारण पाठ संकेतहरूलाई केही सेकेन्डमा प्रभावशाली दृश्यहरूमा रूपान्तरण गर्न अनुमति दिन्छ। निम्न सुविधाहरूको साथ रचनात्मक स्वतन्त्रताको अनुभव गर्नुहोस्:

- प्राकृतिक भाषा सम्पादन: तपाईंले चाहनुभएको कुरा वर्णन गर्नुहोस्, र AiCasso ले यसलाई जीवन्त बनाउँछ। साधारण पाठ संकेतहरू प्रयोग गरेर छविहरू परिमार्जन गर्नुहोस्, शैलीहरू परिवर्तन गर्नुहोस्, र एनिमेसनहरू सिर्जना गर्नुहोस्।
- अवतार रूपान्तरण: अनुहारहरूलाई 3D कार्टुन, एनिमे पात्रहरू, वा जीवन्त चित्रहरूमा रूपान्तरण गर्नुहोस्, तपाईंले चाहनुभएको शैली वर्णन गरेर।
- फेसन पूर्वावलोकन: तपाईं वा तपाईंको अवतारमा वास्तविक संसारका फोटोहरूमा लुगा कसरी देखिन्छ भनेर हेर्नुहोस्, तपाईंलाई चासो भएका शैलीहरू वा लुगा वस्तुहरू टाइप गरेर।
- तत्काल हेडशट: तपाईंले चाहनुभएको लुक वर्णन गरेर छिटो व्यावसायिक वा आकस्मिक हेडशटहरू सिर्जना गर्नुहोस्, कुनै फोटोशूट आवश्यक छैन।
- संकेतहरू मार्फत छवि सम्पादन: AiCasso लाई तपाईंले गर्न चाहनुभएको समायोजनहरू बताएर लुगा, कपाल शैली, पृष्ठभूमि, र कला शैलीहरू परिवर्तन गर्नुहोस्।
- भिडियो सिर्जना: छविहरूलाई एनिमेट गर्नुहोस् वा सामाजिक मिडिया वा प्रस्तुतीकरणहरूको लागि पाठबाट भिडियोहरू उत्पादन गर्नुहोस्, सबै प्राकृतिक भाषा निर्देशनहरू मार्फत।
- संकेतहरू मार्फत चयनात्मक सम्पादन: तपाईंको पाठ विवरणहरूमा क्षेत्रहरू र प्रभावहरू निर्दिष्ट गरेर तपाईंले चाहनुभएको ठाउँमा प्रभावहरू र बनावटहरू लागू गर्नुहोस्।
- पृष्ठभूमि हटाउने र प्रतिस्थापन: तपाईंले कल्पना गर्नुभएको नयाँ सेटिङ वर्णन गरेर पृष्ठभूमि हटाउनुहोस् वा प्रतिस्थापन गर्नुहोस्।
- छवि अपस्केलिङ: गुणस्तर गुमाउनु बिना छविहरूलाई चार गुणा सम्म ठूलो बनाउनुहोस्, साधारण पाठ आदेश प्रयोग गरेर।
- उन्नत नियन्त्रणहरू: तपाईंको प्राथमिकताहरूलाई तपाईंको संकेतहरूमा समावेश गरेर आयामहरू, पक्ष अनुपातहरू, र थप अनुकूलन गर्नुहोस्।

AiCasso तपाईंको सबै-इन-वन दृश्य उपकरण हो जसले प्राकृतिक भाषाको शक्तिको माध्यमबाट रचनात्मकतालाई रमाइलो र पहुँचयोग्य बनाउँछ। तपाईंसँग भन्नको लागि कथा छ वा सामग्री सिर्जना गर्न, AiCasso ले तपाईंको शब्दहरूलाई अविश्वसनीय दृश्यहरूमा रूपान्तरण गर्दछ जसले तपाईंको दर्शकलाई मोहित बनाउँछ।

अन्य सिर्जनाकर्ताहरूसँग जडान गर्न, तपाईंको काम साझा गर्न, सहयोग गर्न, र नयाँ सुविधाहरूमा अद्यावधिक रहन हाम्रो Discord समुदायमा सामेल हुनुहोस्।

AiCasso सँग तपाईंको रचनात्मक यात्रा सुरु गर्नुहोस् र तपाईंको विचारहरूलाई सजिलैसँग जीवन्त बनाउनुहोस्।
    </FullDescription>
</AiCasso>