<AiCasso>
    <AppName>AiCasso: វិចិត្រករប្រើ AI</AppName>
    <AppNameShort>AiCasso: វិចិត្រករប្រើ AI</AppNameShort>
    <ShortDescription>បង្កើត កែសម្រួល និងធ្វើអោយរូបភាពចលនា ដោយប្រើពាក្យមួយចំនួន។</ShortDescription>
    <FullDescription>
សូមស្វាគមន៍មកកាន់ AiCasso: បញ្ចេញអំណាចរបស់អ្នកក្នុងការបង្កើតរូបភាព និងវីដេអូប្រើ AI ដែលអាចបំលែងគំនិតរបស់អ្នកទៅជារូបភាព និងវីដេអូដ៏អស្ចារ្យបានយ៉ាងងាយស្រួល។ មិនថាអ្នកជាអ្នកស្វែងរកទូទៅ ឬជាអ្នកបង្កើតដែលមានជំនាញខ្ពស់ក៏ដោយ AiCasso នឹងធ្វើឱ្យដំណើរប្រកបដោយភាពច្នៃប្រឌិតរបស់អ្នកកាន់តែងាយស្រួល និងគួរឱ្យរំភើប។

AiCasso អនុញ្ញាតឱ្យអ្នកបំលែងពាក្យសាមញ្ញទៅជារូបភាពដ៏អស្ចារ្យក្នុងរយៈពេលប៉ុន្មានវិនាទី។ រីករាយនឹងសេរីភាពក្នុងការច្នៃប្រឌិតជាមួយមុខងារដូចជា៖

- ការកែសម្រួលដោយភាសាធម្មជាតិ៖ ពិពណ៌នាអ្វីដែលអ្នកចង់បាន ហើយ AiCasso នឹងធ្វើឱ្យវាផុសឡើង។ កែសម្រួលរូបភាព ប្តូររចនាបថ និងបង្កើតរូបភាពចលនាដោយប្រើពាក្យសាមញ្ញ។
- ការបំលែងអាវ៉ាតារ៖ បំលែងមុខទៅជាតួអក្សរខុនទ្រី 3D តួអក្សរអានីមេ ឬរូបភាពដ៏ស្រស់ស្អាតដោយគ្រាន់តែពិពណ៌នារចនាបថដែលអ្នកចង់បាន។
- ការមើលមុនម៉ូដ៖ មើលថាតើសម្លៀកបំពាក់មួយចំនួនសមនឹងអ្នក ឬអាវ៉ាតារបស់អ្នកក្នុងរូបភាពពិតដោយគ្រាន់តែវាយបញ្ចូលរចនាបថ ឬសម្លៀកបំពាក់ដែលអ្នកចាប់អារម្មណ៍។
- រូបថតក្បាលភ្លាមៗ៖ បង្កើតរូបថតក្បាលដែលមានលក្ខណៈវិជ្ជាជីវៈ ឬធម្មតាបានយ៉ាងឆាប់រហ័សដោយពិពណ៌នារូបរាងដែលអ្នកចង់បាន ដោយមិនចាំបាច់ថតរូប។
- ការកែសម្រួលរូបភាពតាមពាក្យ៖ ប្តូរសម្លៀកបំពាក់ សក់ ផ្ទៃខាងក្រោយ និងរចនាបថសិល្បៈដោយគ្រាន់តែប្រាប់ AiCasso អំពីការកែប្រែដែលអ្នកចង់ធ្វើ។
- ការបង្កើតវីដេអូ៖ បង្កើតរូបភាពចលនា ឬផលិតវីដេអូសម្រាប់បណ្តាញសង្គម ឬការបង្ហាញដោយប្រើការណែនាំតាមភាសាធម្មជាតិ។
- ការកែសម្រួលជ្រើសរើសតាមពាក្យ៖ អនុវត្តផលប៉ះពាល់ និងផ្ទៃស្បែកត្រឹមត្រូវនៅកន្លែងដែលអ្នកចង់បានដោយបញ្ជាក់តំបន់ និងផលប៉ះពាល់ក្នុងការពិពណ៌នារបស់អ្នក។
- ការដកចេញ និងជំនួសផ្ទៃខាងក្រោយ៖ ដកចេញ ឬជំនួសផ្ទៃខាងក្រោយដោយពិពណ៌នាអំពីទីតាំងថ្មីដែលអ្នកគិត។
- ការលើកកម្ពស់គុណភាពរូបភាព៖ ពង្រីករូបភាពរហូតដល់បួនដងដោយមិនបាត់បង់គុណភាព ដោយប្រើពាក្យសាមញ្ញ។
- ការគ្រប់គ្រងកម្រិតខ្ពស់៖ ប្ដូរទំហំ សមាមាត្រនិងច្រើនទៀតដោយបញ្ចូលចំណង់ចំណូលចិត្តរបស់អ្នកក្នុងការបញ្ជា។

AiCasso គឺជាឧបករណ៍សម្រាប់ការច្នៃប្រឌិតរបស់អ្នកដែលធ្វើឱ្យការច្នៃប្រឌិតកាន់តែរីករាយ និងងាយស្រួលតាមរយៈអំណាចនៃភាសាធម្មជាតិ។ មិនថាអ្នកមានរឿងរ៉ាវត្រូវប្រាប់ ឬមាតិកាត្រូវបង្កើតក៏ដោយ AiCasso នឹងបំលែងពាក្យរបស់អ្នកទៅជារូបភាពដ៏អស្ចារ្យដែលទាក់ទាញចិត្តទស្សនិកជនរបស់អ្នក។

ចូលរួមជាមួយសហគមន៍របស់យើងនៅលើ Discord ដើម្បីភ្ជាប់ជាមួយអ្នកបង្កើតផ្សេងទៀត ចែករំលែកការងាររបស់អ្នក សហការនិងទទួលបានព័ត៌មានថ្មីៗអំពីមុខងារថ្មីៗ។

ចាប់ផ្តើមដំណើរច្នៃប្រឌិតរបស់អ្នកជាមួយ AiCasso ហើយមើលឱ្យឃើញគំនិតរបស់អ្នកកើតមានឡើងយ៉ាងងាយស្រួល។
    </FullDescription>
</AiCasso>